{
    "nodes": [
        {
            "size": 0.0,
            "group": 244.0,
            "state": "RO",
            "label": "EDUARDO VALVERDE",
            "term_color": "green",
            "name": "EDUARDO VALVERDE",
            "region": "north",
            "id": 0
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 82.0,
            "state": "SP",
            "label": "WILLIAM WOO",
            "term_color": "blue",
            "name": "WILLIAM WOO",
            "region": "south-east",
            "id": 1
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 75.0,
            "state": "SP",
            "label": "PAULO TEIXEIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "PAULO TEIXEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 2
        },
        {
            "size": 46000.0,
            "group": 14.0,
            "state": "AL",
            "label": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO",
            "region": "north-east",
            "id": 3
        },
        {
            "size": 59020.0,
            "group": 23.0,
            "state": "MG",
            "label": "M\u00c1RIO HERINGER",
            "term_color": "violet",
            "name": "M\u00c1RIO HERINGER",
            "region": "south-east",
            "id": 4
        },
        {
            "size": 143652.0,
            "group": 154.0,
            "state": "MA",
            "label": "SARNEY FILHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "SARNEY FILHO",
            "region": "north-east",
            "id": 5
        },
        {
            "size": 5727.01,
            "group": 385.0,
            "state": "BA",
            "label": "JUTAHY JUNIOR",
            "term_color": "violet",
            "name": "JUTAHY JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "id": 6
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 220.0,
            "state": "RJ",
            "label": "SILVIO LOPES",
            "term_color": "green",
            "name": "SILVIO LOPES",
            "region": "south-east",
            "id": 7
        },
        {
            "size": 105000.0,
            "group": 360.0,
            "state": "BA",
            "label": "MARCOS MEDRADO",
            "term_color": "violet",
            "name": "MARCOS MEDRADO",
            "region": "north-east",
            "id": 8
        },
        {
            "size": 102273.44,
            "group": 150.0,
            "state": "RO",
            "label": "MOREIRA MENDES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MOREIRA MENDES",
            "region": "north",
            "id": 9
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 337.0,
            "state": "MG",
            "label": "M\u00c1RIO DE OLIVEIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "M\u00c1RIO DE OLIVEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 10
        },
        {
            "size": 172550.0,
            "group": 157.0,
            "state": "BA",
            "label": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO",
            "region": "north-east",
            "id": 11
        },
        {
            "size": 27989.63,
            "group": 4.0,
            "state": "RJ",
            "label": "FILIPE PEREIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "FILIPE PEREIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 12
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 72.0,
            "state": "RS",
            "label": "GERMANO BONOW",
            "term_color": "green",
            "name": "GERMANO BONOW",
            "region": "south",
            "id": 13
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 143.0,
            "state": "RJ",
            "label": "NELSON BORNIER",
            "term_color": "indigo",
            "name": "NELSON BORNIER",
            "region": "south-east",
            "id": 14
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 171.0,
            "state": "RS",
            "label": "PROFESSOR RUY PAULETTI",
            "term_color": "green",
            "name": "PROFESSOR RUY PAULETTI",
            "region": "south",
            "id": 15
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 304.0,
            "state": "RJ",
            "label": "ALEXANDRE SANTOS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ALEXANDRE SANTOS",
            "region": "south-east",
            "id": 16
        },
        {
            "size": 253341.5,
            "group": 253.0,
            "state": "MG",
            "label": "AELTON FREITAS",
            "term_color": "violet",
            "name": "AELTON FREITAS",
            "region": "south-east",
            "id": 17
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 270.0,
            "state": "PA",
            "label": "PAULO ROCHA",
            "term_color": "green",
            "name": "PAULO ROCHA",
            "region": "north",
            "id": 18
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 103.0,
            "state": "PE",
            "label": "EDGAR MOURY",
            "term_color": "green",
            "name": "EDGAR MOURY",
            "region": "north-east",
            "id": 19
        },
        {
            "size": 281193.34,
            "group": 48.0,
            "state": "RN",
            "label": "FELIPE MAIA",
            "term_color": "violet",
            "name": "FELIPE MAIA",
            "region": "north-east",
            "id": 20
        },
        {
            "size": 147200.0,
            "group": 28.0,
            "state": "PE",
            "label": "GONZAGA PATRIOTA",
            "term_color": "violet",
            "name": "GONZAGA PATRIOTA",
            "region": "north-east",
            "id": 21
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 271.0,
            "state": "MG",
            "label": "MIGUEL CORR\u00caA",
            "term_color": "violet",
            "name": "MIGUEL CORR\u00caA",
            "region": "south-east",
            "id": 22
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 81.0,
            "state": "AC",
            "label": "FERNANDO MELO",
            "term_color": "green",
            "name": "FERNANDO MELO",
            "region": "north",
            "id": 23
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 76.0,
            "state": "ES",
            "label": "LUIZ PAULO VELLOZO LUCAS",
            "term_color": "green",
            "name": "LUIZ PAULO VELLOZO LUCAS",
            "region": "south-east",
            "id": 24
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 142.0,
            "state": "RO",
            "label": "ERNANDES AMORIM",
            "term_color": "green",
            "name": "ERNANDES AMORIM",
            "region": "north",
            "id": 25
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 293.0,
            "state": "SP",
            "label": "NELSON MARQUEZELLI",
            "term_color": "violet",
            "name": "NELSON MARQUEZELLI",
            "region": "south-east",
            "id": 26
        },
        {
            "size": 76009.45,
            "group": 67.0,
            "state": "AC",
            "label": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA",
            "region": "north",
            "id": 27
        },
        {
            "size": 280000.0,
            "group": 147.0,
            "state": "PR",
            "label": "NELSON MEURER",
            "term_color": "violet",
            "name": "NELSON MEURER",
            "region": "south",
            "id": 28
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 122.0,
            "state": "RS",
            "label": "MENDES RIBEIRO FILHO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MENDES RIBEIRO FILHO",
            "region": "south",
            "id": 29
        },
        {
            "size": 23340.0,
            "group": 236.0,
            "state": "MG",
            "label": "ANT\u00d4NIO ROBERTO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO",
            "region": "south-east",
            "id": 30
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 25.0,
            "state": "CE",
            "label": "CIRO GOMES",
            "term_color": "green",
            "name": "CIRO GOMES",
            "region": "north-east",
            "id": 31
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 269.0,
            "state": "BA",
            "label": "FERNANDO DE FABINHO",
            "term_color": "green",
            "name": "FERNANDO DE FABINHO",
            "region": "north-east",
            "id": 32
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 252.0,
            "state": "PB",
            "label": "WILSON SANTIAGO",
            "term_color": "green",
            "name": "WILSON SANTIAGO",
            "region": "north-east",
            "id": 33
        },
        {
            "size": 156973.82,
            "group": 334.0,
            "state": "MG",
            "label": "ADEMIR CAMILO",
            "term_color": "violet",
            "name": "ADEMIR CAMILO",
            "region": "south-east",
            "id": 34
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 358.0,
            "state": "SP",
            "label": "VAD\u00c3O GOMES",
            "term_color": "green",
            "name": "VAD\u00c3O GOMES",
            "region": "south-east",
            "id": 35
        },
        {
            "size": 61047.14,
            "group": 340.0,
            "state": "SP",
            "label": "VANDERLEI MACRIS",
            "term_color": "violet",
            "name": "VANDERLEI MACRIS",
            "region": "south-east",
            "id": 36
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 135.0,
            "state": "BA",
            "label": "EDSON DUARTE",
            "term_color": "green",
            "name": "EDSON DUARTE",
            "region": "north-east",
            "id": 37
        },
        {
            "size": 11649.8,
            "group": 378.0,
            "state": "AP",
            "label": "F\u00c1TIMA PELAES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "F\u00c1TIMA PELAES",
            "region": "north",
            "id": 38
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 93.0,
            "state": "SC",
            "label": "VIGNATTI",
            "term_color": "green",
            "name": "VIGNATTI",
            "region": "south",
            "id": 39
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 188.0,
            "state": "BA",
            "label": "PAULO MAGALH\u00c3ES",
            "term_color": "violet",
            "name": "PAULO MAGALH\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "id": 40
        },
        {
            "size": 225400.0,
            "group": 287.0,
            "state": "PI",
            "label": "\u00c1TILA LIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "\u00c1TILA LIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 41
        },
        {
            "size": 14000.0,
            "group": 201.0,
            "state": "AP",
            "label": "DALVA FIGUEIREDO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DALVA FIGUEIREDO",
            "region": "north",
            "id": 42
        },
        {
            "size": 1476.66,
            "group": 313.0,
            "state": "TO",
            "label": "NILMAR RUIZ",
            "term_color": "indigo",
            "name": "NILMAR RUIZ",
            "region": "north",
            "id": 43
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 237.0,
            "state": "RJ",
            "label": "FERNANDO LOPES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "FERNANDO LOPES",
            "region": "south-east",
            "id": 44
        },
        {
            "size": 1799.96,
            "group": 274.0,
            "state": "PA",
            "label": "ELCIONE BARBALHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "ELCIONE BARBALHO",
            "region": "north",
            "id": 45
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 47.0,
            "state": "PE",
            "label": "JOS\u00c9 CHAVES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JOS\u00c9 CHAVES",
            "region": "north-east",
            "id": 46
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 314.0,
            "state": "PR",
            "label": "MOACIR MICHELETTO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MOACIR MICHELETTO",
            "region": "south",
            "id": 47
        },
        {
            "size": 67017.97,
            "group": 193.0,
            "state": "MG",
            "label": "SARAIVA FELIPE",
            "term_color": "violet",
            "name": "SARAIVA FELIPE",
            "region": "south-east",
            "id": 48
        },
        {
            "size": 78570.0,
            "group": 30.0,
            "state": "PB",
            "label": "LUIZ COUTO",
            "term_color": "violet",
            "name": "LUIZ COUTO",
            "region": "north-east",
            "id": 49
        },
        {
            "size": 86841.7,
            "group": 51.0,
            "state": "GO",
            "label": "RUBENS OTONI",
            "term_color": "violet",
            "name": "RUBENS OTONI",
            "region": "center-west",
            "id": 50
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 312.0,
            "state": "GO",
            "label": "PEDRO CHAVES",
            "term_color": "violet",
            "name": "PEDRO CHAVES",
            "region": "center-west",
            "id": 51
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 119.0,
            "state": "AL",
            "label": "JOAQUIM BELTR\u00c3O",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JOAQUIM BELTR\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "id": 52
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 299.0,
            "state": "MS",
            "label": "GERALDO RESENDE",
            "term_color": "violet",
            "name": "GERALDO RESENDE",
            "region": "center-west",
            "id": 53
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 262.0,
            "state": "RJ",
            "label": "MARINA MAGGESSI",
            "term_color": "green",
            "name": "MARINA MAGGESSI",
            "region": "south-east",
            "id": 54
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 332.0,
            "state": "RN",
            "label": "F\u00c1TIMA BEZERRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "F\u00c1TIMA BEZERRA",
            "region": "north-east",
            "id": 55
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 214.0,
            "state": "MG",
            "label": "RAFAEL GUERRA",
            "term_color": "green",
            "name": "RAFAEL GUERRA",
            "region": "south-east",
            "id": 56
        },
        {
            "size": 264400.0,
            "group": 230.0,
            "state": "ES",
            "label": "LELO COIMBRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "LELO COIMBRA",
            "region": "south-east",
            "id": 57
        },
        {
            "size": 333274.16,
            "group": 267.0,
            "state": "PE",
            "label": "CARLOS EDUARDO CADOCA",
            "term_color": "violet",
            "name": "CARLOS EDUARDO CADOCA",
            "region": "north-east",
            "id": 58
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 265.0,
            "state": "TO",
            "label": "MOISES AVELINO",
            "term_color": "green",
            "name": "MOISES AVELINO",
            "region": "north",
            "id": 59
        },
        {
            "size": 57750.0,
            "group": 298.0,
            "state": "SP",
            "label": "PAULO MALUF",
            "term_color": "violet",
            "name": "PAULO MALUF",
            "region": "south-east",
            "id": 60
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 101.0,
            "state": "DF",
            "label": "RODRIGO ROLLEMBERG",
            "term_color": "green",
            "name": "RODRIGO ROLLEMBERG",
            "region": "center-west",
            "id": 61
        },
        {
            "size": 14070.0,
            "group": 196.0,
            "state": "SP",
            "label": "ALINE CORR\u00caA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ALINE CORR\u00caA",
            "region": "south-east",
            "id": 62
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 49.0,
            "state": "RJ",
            "label": "GERALDO PUDIM",
            "term_color": "green",
            "name": "GERALDO PUDIM",
            "region": "south-east",
            "id": 63
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 261.0,
            "state": "RJ",
            "label": "CARLOS SANTANA",
            "term_color": "green",
            "name": "CARLOS SANTANA",
            "region": "south-east",
            "id": 64
        },
        {
            "size": 44858.75,
            "group": 367.0,
            "state": "BA",
            "label": "LUIZ ALBERTO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LUIZ ALBERTO",
            "region": "north-east",
            "id": 65
        },
        {
            "size": 102000.0,
            "group": 111.0,
            "state": "MG",
            "label": "JAIME MARTINS",
            "term_color": "violet",
            "name": "JAIME MARTINS",
            "region": "south-east",
            "id": 66
        },
        {
            "size": 302000.0,
            "group": 272.0,
            "state": "MT",
            "label": "CARLOS BEZERRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "CARLOS BEZERRA",
            "region": "center-west",
            "id": 67
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 391.0,
            "state": "MT",
            "label": "WELLINGTON FAGUNDES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "WELLINGTON FAGUNDES",
            "region": "center-west",
            "id": 68
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 308.0,
            "state": "SP",
            "label": "JILMAR TATTO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JILMAR TATTO",
            "region": "south-east",
            "id": 69
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 64.0,
            "state": "AC",
            "label": "S\u00c9RGIO PETEC\u00c3O",
            "term_color": "green",
            "name": "S\u00c9RGIO PETEC\u00c3O",
            "region": "north",
            "id": 70
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 245.0,
            "state": "SP",
            "label": "DR.TALMIR",
            "term_color": "green",
            "name": "DR.TALMIR",
            "region": "south-east",
            "id": 71
        },
        {
            "size": 14100.0,
            "group": 9.0,
            "state": "PB",
            "label": "EFRAIM FILHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "EFRAIM FILHO",
            "region": "north-east",
            "id": 72
        },
        {
            "size": 16227.0,
            "group": 281.0,
            "state": "PR",
            "label": "DR. ROSINHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DR. ROSINHA",
            "region": "south",
            "id": 73
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 292.0,
            "state": "SC",
            "label": "CELSO MALDANER",
            "term_color": "violet",
            "name": "CELSO MALDANER",
            "region": "south",
            "id": 74
        },
        {
            "size": 230620.66,
            "group": 364.0,
            "state": "PA",
            "label": "BETO FARO",
            "term_color": "violet",
            "name": "BETO FARO",
            "region": "north",
            "id": 75
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 71.0,
            "state": "RJ",
            "label": "SOLANGE ALMEIDA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "SOLANGE ALMEIDA",
            "region": "south-east",
            "id": 76
        },
        {
            "size": 38767.7,
            "group": 347.0,
            "state": "CE",
            "label": "EUDES XAVIER",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EUDES XAVIER",
            "region": "north-east",
            "id": 77
        },
        {
            "size": 45402.28,
            "group": 73.0,
            "state": "AM",
            "label": "FRANCISCO PRACIANO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "FRANCISCO PRACIANO",
            "region": "north",
            "id": 78
        },
        {
            "size": 46700.0,
            "group": 32.0,
            "state": "SP",
            "label": "ARLINDO CHINAGLIA",
            "term_color": "violet",
            "name": "ARLINDO CHINAGLIA",
            "region": "south-east",
            "id": 79
        },
        {
            "size": 197208.4,
            "group": 40.0,
            "state": "RS",
            "label": "S\u00c9RGIO MORAES",
            "term_color": "violet",
            "name": "S\u00c9RGIO MORAES",
            "region": "south",
            "id": 80
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 266.0,
            "state": "RS",
            "label": "PAULO ROBERTO PEREIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "PAULO ROBERTO PEREIRA",
            "region": "south",
            "id": 81
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 139.0,
            "state": "SP",
            "label": "DR. NECHAR",
            "term_color": "green",
            "name": "DR. NECHAR",
            "region": "south-east",
            "id": 82
        },
        {
            "size": 107124.88,
            "group": 130.0,
            "state": "SP",
            "label": "LUIZA ERUNDINA",
            "term_color": "violet",
            "name": "LUIZA ERUNDINA",
            "region": "south-east",
            "id": 83
        },
        {
            "size": 177168.7,
            "group": 342.0,
            "state": "MG",
            "label": "LEONARDO MONTEIRO",
            "term_color": "violet",
            "name": "LEONARDO MONTEIRO",
            "region": "south-east",
            "id": 84
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 297.0,
            "state": "GO",
            "label": "TATICO",
            "term_color": "green",
            "name": "TATICO",
            "region": "center-west",
            "id": 85
        },
        {
            "size": 22529.5,
            "group": 85.0,
            "state": "PR",
            "label": "EDUARDO SCIARRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EDUARDO SCIARRA",
            "region": "south",
            "id": 86
        },
        {
            "size": 74057.05,
            "group": 327.0,
            "state": "MG",
            "label": "GERALDO THADEU",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GERALDO THADEU",
            "region": "south-east",
            "id": 87
        },
        {
            "size": 42000.0,
            "group": 392.0,
            "state": "SP",
            "label": "ROBERTO SANTIAGO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ROBERTO SANTIAGO",
            "region": "south-east",
            "id": 88
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 273.0,
            "state": "BA",
            "label": "GEDDEL VIEIRA LIMA",
            "term_color": "green",
            "name": "GEDDEL VIEIRA LIMA",
            "region": "north-east",
            "id": 89
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 55.0,
            "state": "SP",
            "label": "DIMAS RAMALHO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DIMAS RAMALHO",
            "region": "south-east",
            "id": 90
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 290.0,
            "state": "MG",
            "label": "CARLOS WILLIAN",
            "term_color": "green",
            "name": "CARLOS WILLIAN",
            "region": "south-east",
            "id": 91
        },
        {
            "size": 123495.54,
            "group": 242.0,
            "state": "RS",
            "label": "POMPEO DE MATTOS",
            "term_color": "blue",
            "name": "POMPEO DE MATTOS",
            "region": "south",
            "id": 92
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 315.0,
            "state": "BA",
            "label": "SEVERIANO ALVES",
            "term_color": "green",
            "name": "SEVERIANO ALVES",
            "region": "north-east",
            "id": 93
        },
        {
            "size": 262914.6,
            "group": 168.0,
            "state": "CE",
            "label": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO",
            "region": "north-east",
            "id": 94
        },
        {
            "size": 22500.0,
            "group": 323.0,
            "state": "PA",
            "label": "ASDRUBAL BENTES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ASDRUBAL BENTES",
            "region": "north",
            "id": 95
        },
        {
            "size": 97304.48,
            "group": 46.0,
            "state": "BA",
            "label": "ALICE PORTUGAL",
            "term_color": "violet",
            "name": "ALICE PORTUGAL",
            "region": "north-east",
            "id": 96
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 209.0,
            "state": "SP",
            "label": "FRANCISCO ROSSI",
            "term_color": "green",
            "name": "FRANCISCO ROSSI",
            "region": "south-east",
            "id": 97
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 348.0,
            "state": "SP",
            "label": "DUARTE NOGUEIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "DUARTE NOGUEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 98
        },
        {
            "size": 62054.0,
            "group": 26.0,
            "state": "RS",
            "label": "RENATO MOLLING",
            "term_color": "violet",
            "name": "RENATO MOLLING",
            "region": "south",
            "id": 99
        },
        {
            "size": 57682.67,
            "group": 151.0,
            "state": "SP",
            "label": "LOBBE NETO",
            "term_color": "blue",
            "name": "LOBBE NETO",
            "region": "south-east",
            "id": 100
        },
        {
            "size": 78892.06,
            "group": 370.0,
            "state": "SC",
            "label": "PAULO BORNHAUSEN",
            "term_color": "indigo",
            "name": "PAULO BORNHAUSEN",
            "region": "south",
            "id": 101
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 187.0,
            "state": "MA",
            "label": "CARLOS BRAND\u00c3O",
            "term_color": "indigo",
            "name": "CARLOS BRAND\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "id": 102
        },
        {
            "size": 61185.16,
            "group": 226.0,
            "state": "AP",
            "label": "EVANDRO MILHOMEN",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EVANDRO MILHOMEN",
            "region": "north",
            "id": 103
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 2.0,
            "state": "MG",
            "label": "GILMAR MACHADO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GILMAR MACHADO",
            "region": "south-east",
            "id": 104
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 375.0,
            "state": "RJ",
            "label": "CIDA DIOGO",
            "term_color": "green",
            "name": "CIDA DIOGO",
            "region": "south-east",
            "id": 105
        },
        {
            "size": 311030.0,
            "group": 36.0,
            "state": "MG",
            "label": "LUIZ FERNANDO FARIA",
            "term_color": "violet",
            "name": "LUIZ FERNANDO FARIA",
            "region": "south-east",
            "id": 106
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 238.0,
            "state": "SP",
            "label": "JOS\u00c9 MENTOR",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOS\u00c9 MENTOR",
            "region": "south-east",
            "id": 107
        },
        {
            "size": 44166.67,
            "group": 198.0,
            "state": "PI",
            "label": "OSMAR J\u00daNIOR",
            "term_color": "indigo",
            "name": "OSMAR J\u00daNIOR",
            "region": "north-east",
            "id": 108
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 278.0,
            "state": "MG",
            "label": "CIRO PEDROSA",
            "term_color": "green",
            "name": "CIRO PEDROSA",
            "region": "south-east",
            "id": 109
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 333.0,
            "state": "CE",
            "label": "EUNICIO OLIVEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "EUNICIO OLIVEIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 110
        },
        {
            "size": 1238.58,
            "group": 77.0,
            "state": "PR",
            "label": "REINHOLD STEPHANES",
            "term_color": "violet",
            "name": "REINHOLD STEPHANES",
            "region": "south",
            "id": 111
        },
        {
            "size": 68554.47,
            "group": 175.0,
            "state": "MA",
            "label": "DOMINGOS DUTRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DOMINGOS DUTRA",
            "region": "north-east",
            "id": 112
        },
        {
            "size": 96775.0,
            "group": 221.0,
            "state": "GO",
            "label": "JOVAIR ARANTES",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOVAIR ARANTES",
            "region": "center-west",
            "id": 113
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 56.0,
            "state": "MG",
            "label": "JO\u00c3O BITTAR",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O BITTAR",
            "region": "south-east",
            "id": 114
        },
        {
            "size": 46993.7,
            "group": 194.0,
            "state": "MG",
            "label": "ARACELY DE PAULA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ARACELY DE PAULA",
            "region": "south-east",
            "id": 115
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 155.0,
            "state": "BA",
            "label": "VELOSO",
            "term_color": "green",
            "name": "VELOSO",
            "region": "north-east",
            "id": 116
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 100.0,
            "state": "RS",
            "label": "IBSEN PINHEIRO",
            "term_color": "green",
            "name": "IBSEN PINHEIRO",
            "region": "south",
            "id": 117
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 33.0,
            "state": "BA",
            "label": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A",
            "term_color": "green",
            "name": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A",
            "region": "north-east",
            "id": 118
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 2.0,
            "state": "RJ",
            "label": "MIRO TEIXEIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "MIRO TEIXEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 119
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 104.0,
            "state": "RJ",
            "label": "FERNANDO GABEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "FERNANDO GABEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 120
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 316.0,
            "state": "SP",
            "label": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1",
            "term_color": "violet",
            "name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1",
            "region": "south-east",
            "id": 121
        },
        {
            "size": 94757.6,
            "group": 296.0,
            "state": "MT",
            "label": "VALTENIR PEREIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "VALTENIR PEREIRA",
            "region": "center-west",
            "id": 122
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 80.0,
            "state": "BA",
            "label": "JO\u00c3O LE\u00c3O",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O LE\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "id": 123
        },
        {
            "size": 14458.41,
            "group": 105.0,
            "state": "BA",
            "label": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO",
            "region": "north-east",
            "id": 124
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 346.0,
            "state": "MG",
            "label": "JOS\u00c9 SANTANA VASCONCELLOS",
            "term_color": "green",
            "name": "JOS\u00c9 SANTANA VASCONCELLOS",
            "region": "south-east",
            "id": 125
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 97.0,
            "state": "BA",
            "label": "TONHA MAGALH\u00c3ES",
            "term_color": "green",
            "name": "TONHA MAGALH\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "id": 126
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 20.0,
            "state": "SP",
            "label": "RICARDO TRIPOLI",
            "term_color": "violet",
            "name": "RICARDO TRIPOLI",
            "region": "south-east",
            "id": 127
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 395.0,
            "state": "AL",
            "label": "CARLOS ALBERTO CANUTO",
            "term_color": "green",
            "name": "CARLOS ALBERTO CANUTO",
            "region": "north-east",
            "id": 128
        },
        {
            "size": 34107.01,
            "group": 58.0,
            "state": "SP",
            "label": "IVAN VALENTE",
            "term_color": "violet",
            "name": "IVAN VALENTE",
            "region": "south-east",
            "id": 129
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 136.0,
            "state": "AM",
            "label": "\u00c1TILA LINS",
            "term_color": "violet",
            "name": "\u00c1TILA LINS",
            "region": "north",
            "id": 130
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 63.0,
            "state": "SP",
            "label": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA",
            "region": "south-east",
            "id": 131
        },
        {
            "size": 176520.0,
            "group": 280.0,
            "state": "MG",
            "label": "LINCOLN PORTELA",
            "term_color": "violet",
            "name": "LINCOLN PORTELA",
            "region": "south-east",
            "id": 132
        },
        {
            "size": 134835.0,
            "group": 134.0,
            "state": "CE",
            "label": "ARIOSTO HOLANDA",
            "term_color": "violet",
            "name": "ARIOSTO HOLANDA",
            "region": "north-east",
            "id": 133
        },
        {
            "size": 69639.71,
            "group": 140.0,
            "state": "PR",
            "label": "HERMES PARCIANELLO",
            "term_color": "violet",
            "name": "HERMES PARCIANELLO",
            "region": "south",
            "id": 134
        },
        {
            "size": 114000.0,
            "group": 377.0,
            "state": "RN",
            "label": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
            "region": "north-east",
            "id": 135
        },
        {
            "size": 128215.5,
            "group": 115.0,
            "state": "RJ",
            "label": "DR. ADILSON SOARES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DR. ADILSON SOARES",
            "region": "south-east",
            "id": 136
        },
        {
            "size": 68460.0,
            "group": 263.0,
            "state": "RS",
            "label": "VILSON COVATTI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "VILSON COVATTI",
            "region": "south",
            "id": 137
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 376.0,
            "state": "MG",
            "label": "EDMAR MOREIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EDMAR MOREIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 138
        },
        {
            "size": 126050.0,
            "group": 343.0,
            "state": "MG",
            "label": "J\u00d4 MORAES",
            "term_color": "violet",
            "name": "J\u00d4 MORAES",
            "region": "south-east",
            "id": 139
        },
        {
            "size": 10291.05,
            "group": 326.0,
            "state": "SP",
            "label": "CELSO RUSSOMANNO",
            "term_color": "blue",
            "name": "CELSO RUSSOMANNO",
            "region": "south-east",
            "id": 140
        },
        {
            "size": 23504.68,
            "group": 216.0,
            "state": "SP",
            "label": "CARLOS ZARATTINI",
            "term_color": "violet",
            "name": "CARLOS ZARATTINI",
            "region": "south-east",
            "id": 141
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 362.0,
            "state": "SP",
            "label": "ARNALDO MADEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "ARNALDO MADEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 142
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 207.0,
            "state": "MG",
            "label": "MIGUEL MARTINI",
            "term_color": "green",
            "name": "MIGUEL MARTINI",
            "region": "south-east",
            "id": 143
        },
        {
            "size": 162900.0,
            "group": 66.0,
            "state": "DF",
            "label": "LAERTE BESSA",
            "term_color": "blue",
            "name": "LAERTE BESSA",
            "region": "center-west",
            "id": 144
        },
        {
            "size": 50931.89,
            "group": 210.0,
            "state": "MG",
            "label": "GEORGE HILTON",
            "term_color": "violet",
            "name": "GEORGE HILTON",
            "region": "south-east",
            "id": 145
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 1.0,
            "state": "RS",
            "label": "NELSON PROEN\u00c7A",
            "term_color": "green",
            "name": "NELSON PROEN\u00c7A",
            "region": "south",
            "id": 146
        },
        {
            "size": 181219.66,
            "group": 366.0,
            "state": "MG",
            "label": "RODRIGO DE CASTRO",
            "term_color": "violet",
            "name": "RODRIGO DE CASTRO",
            "region": "south-east",
            "id": 147
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 228.0,
            "state": "RJ",
            "label": "CHICO D'ANGELO",
            "term_color": "violet",
            "name": "CHICO D'ANGELO",
            "region": "south-east",
            "id": 148
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 249.0,
            "state": "RJ",
            "label": "LEANDRO SAMPAIO",
            "term_color": "green",
            "name": "LEANDRO SAMPAIO",
            "region": "south-east",
            "id": 149
        },
        {
            "size": 39000.0,
            "group": 70.0,
            "state": "ES",
            "label": "SUELI VIDIGAL",
            "term_color": "indigo",
            "name": "SUELI VIDIGAL",
            "region": "south-east",
            "id": 150
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 21.0,
            "state": "AM",
            "label": "REBECCA GARCIA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "REBECCA GARCIA",
            "region": "north",
            "id": 151
        },
        {
            "size": 95524.7,
            "group": 126.0,
            "state": "RS",
            "label": "PEPE VARGAS",
            "term_color": "violet",
            "name": "PEPE VARGAS",
            "region": "south",
            "id": 152
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 54.0,
            "state": "RS",
            "label": "LUCIANA GENRO",
            "term_color": "green",
            "name": "LUCIANA GENRO",
            "region": "south",
            "id": 153
        },
        {
            "size": 182764.0,
            "group": 321.0,
            "state": "MG",
            "label": "J\u00daLIO DELGADO",
            "term_color": "violet",
            "name": "J\u00daLIO DELGADO",
            "region": "south-east",
            "id": 154
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 371.0,
            "state": "SP",
            "label": "PAULO RENATO SOUZA",
            "term_color": "green",
            "name": "PAULO RENATO SOUZA",
            "region": "south-east",
            "id": 155
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 212.0,
            "state": "MS",
            "label": "NELSON TRAD",
            "term_color": "green",
            "name": "NELSON TRAD",
            "region": "center-west",
            "id": 156
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 246.0,
            "state": "MG",
            "label": "MARCIO REINALDO MOREIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MARCIO REINALDO MOREIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 157
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 251.0,
            "state": "MG",
            "label": "ELISMAR PRADO",
            "term_color": "green",
            "name": "ELISMAR PRADO",
            "region": "south-east",
            "id": 158
        },
        {
            "size": 2004.37,
            "group": 110.0,
            "state": "AC",
            "label": "HENRIQUE AFONSO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "HENRIQUE AFONSO",
            "region": "north",
            "id": 159
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 44.0,
            "state": "GO",
            "label": "SANDRO MABEL",
            "term_color": "indigo",
            "name": "SANDRO MABEL",
            "region": "center-west",
            "id": 160
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 383.0,
            "state": "PR",
            "label": "ABELARDO LUPION",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ABELARDO LUPION",
            "region": "south",
            "id": 161
        },
        {
            "size": 9696.04,
            "group": 16.0,
            "state": "RS",
            "label": "OSMAR TERRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "OSMAR TERRA",
            "region": "south",
            "id": 162
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 94.0,
            "state": "GO",
            "label": "MARCELO MELO",
            "term_color": "green",
            "name": "MARCELO MELO",
            "region": "center-west",
            "id": 163
        },
        {
            "size": 170558.63,
            "group": 388.0,
            "state": "RJ",
            "label": "SIM\u00c3O SESSIM",
            "term_color": "violet",
            "name": "SIM\u00c3O SESSIM",
            "region": "south-east",
            "id": 164
        },
        {
            "size": 6200.0,
            "group": 174.0,
            "state": "RJ",
            "label": "CHICO ALENCAR",
            "term_color": "violet",
            "name": "CHICO ALENCAR",
            "region": "south-east",
            "id": 165
        },
        {
            "size": 158415.6,
            "group": 42.0,
            "state": "CE",
            "label": "GORETE PEREIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "GORETE PEREIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 166
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 159.0,
            "state": "BA",
            "label": "JOS\u00c9 ROCHA",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOS\u00c9 ROCHA",
            "region": "north-east",
            "id": 167
        },
        {
            "size": 47025.5,
            "group": 109.0,
            "state": "SP",
            "label": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME",
            "term_color": "violet",
            "name": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME",
            "region": "south-east",
            "id": 168
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 86.0,
            "state": "SP",
            "label": "ARNALDO JARDIM",
            "term_color": "violet",
            "name": "ARNALDO JARDIM",
            "region": "south-east",
            "id": 169
        },
        {
            "size": 35000.0,
            "group": 60.0,
            "state": "MA",
            "label": "PINTO ITAMARATY",
            "term_color": "indigo",
            "name": "PINTO ITAMARATY",
            "region": "north-east",
            "id": 170
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 169.0,
            "state": "RJ",
            "label": "FELIPE BORNIER",
            "term_color": "violet",
            "name": "FELIPE BORNIER",
            "region": "south-east",
            "id": 171
        },
        {
            "size": 241273.1,
            "group": 279.0,
            "state": "AL",
            "label": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA",
            "term_color": "violet",
            "name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA",
            "region": "north-east",
            "id": 172
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 11.0,
            "state": "RR",
            "label": "LUCIANO CASTRO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LUCIANO CASTRO",
            "region": "north",
            "id": 173
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 352.0,
            "state": "AM",
            "label": "VANESSA GRAZZIOTIN",
            "term_color": "green",
            "name": "VANESSA GRAZZIOTIN",
            "region": "north",
            "id": 174
        },
        {
            "size": 130000.0,
            "group": 189.0,
            "state": "BA",
            "label": "GERALDO SIM\u00d5ES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GERALDO SIM\u00d5ES",
            "region": "north-east",
            "id": 175
        },
        {
            "size": 1000.0,
            "group": 129.0,
            "state": "MG",
            "label": "LEONARDO QUINT\u00c3O",
            "term_color": "violet",
            "name": "LEONARDO QUINT\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "id": 176
        },
        {
            "size": 46800.0,
            "group": 186.0,
            "state": "PE",
            "label": "ANDR\u00c9 DE PAULA",
            "term_color": "violet",
            "name": "ANDR\u00c9 DE PAULA",
            "region": "north-east",
            "id": 177
        },
        {
            "size": 56542.38,
            "group": 79.0,
            "state": "GO",
            "label": "JO\u00c3O CAMPOS",
            "term_color": "violet",
            "name": "JO\u00c3O CAMPOS",
            "region": "center-west",
            "id": 178
        },
        {
            "size": 211100.0,
            "group": 18.0,
            "state": "AP",
            "label": "JANETE CAPIBERIBE",
            "term_color": "violet",
            "name": "JANETE CAPIBERIBE",
            "region": "north",
            "id": 179
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 295.0,
            "state": "ES",
            "label": "JURANDY LOUREIRO",
            "term_color": "green",
            "name": "JURANDY LOUREIRO",
            "region": "south-east",
            "id": 180
        },
        {
            "size": 67200.0,
            "group": 138.0,
            "state": "DF",
            "label": "ALBERTO FRAGA",
            "term_color": "blue",
            "name": "ALBERTO FRAGA",
            "region": "center-west",
            "id": 181
        },
        {
            "size": 70382.1,
            "group": 320.0,
            "state": "PA",
            "label": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES",
            "region": "north",
            "id": 182
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 223.0,
            "state": "GO",
            "label": "LEANDRO VILELA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LEANDRO VILELA",
            "region": "center-west",
            "id": 183
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 344.0,
            "state": "MT",
            "label": "THELMA DE OLIVEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "THELMA DE OLIVEIRA",
            "region": "center-west",
            "id": 184
        },
        {
            "size": 173300.0,
            "group": 91.0,
            "state": "BA",
            "label": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA",
            "term_color": "blue",
            "name": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA",
            "region": "north-east",
            "id": 185
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 164.0,
            "state": "SP",
            "label": "ANTONIO BULH\u00d5ES",
            "term_color": "violet",
            "name": "ANTONIO BULH\u00d5ES",
            "region": "south-east",
            "id": 186
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 291.0,
            "state": "MG",
            "label": "MARCOS MONTES",
            "term_color": "violet",
            "name": "MARCOS MONTES",
            "region": "south-east",
            "id": 187
        },
        {
            "size": 117194.8,
            "group": 399.0,
            "state": "CE",
            "label": "CHICO LOPES",
            "term_color": "violet",
            "name": "CHICO LOPES",
            "region": "north-east",
            "id": 188
        },
        {
            "size": 217166.79,
            "group": 163.0,
            "state": "BA",
            "label": "DANIEL ALMEIDA",
            "term_color": "violet",
            "name": "DANIEL ALMEIDA",
            "region": "north-east",
            "id": 189
        },
        {
            "size": 8000.0,
            "group": 397.0,
            "state": "MA",
            "label": "JULI\u00c3O AMIN",
            "term_color": "blue",
            "name": "JULI\u00c3O AMIN",
            "region": "north-east",
            "id": 190
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 128.0,
            "state": "MG",
            "label": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES",
            "region": "south-east",
            "id": 191
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 369.0,
            "state": "PI",
            "label": "NAZARENO FONTELES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "NAZARENO FONTELES",
            "region": "north-east",
            "id": 192
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 192.0,
            "state": "PB",
            "label": "ARMANDO AB\u00cdLIO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ARMANDO AB\u00cdLIO",
            "region": "north-east",
            "id": 193
        },
        {
            "size": 5132.0,
            "group": 92.0,
            "state": "SC",
            "label": "D\u00c9CIO LIMA",
            "term_color": "violet",
            "name": "D\u00c9CIO LIMA",
            "region": "south",
            "id": 194
        },
        {
            "size": 9444.3,
            "group": 239.0,
            "state": "SP",
            "label": "RICARDO BERZOINI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "RICARDO BERZOINI",
            "region": "south-east",
            "id": 195
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 381.0,
            "state": "AP",
            "label": "LUCENIRA PIMENTEL",
            "term_color": "green",
            "name": "LUCENIRA PIMENTEL",
            "region": "north",
            "id": 196
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 38.0,
            "state": "PE",
            "label": "ROBERTO MAGALH\u00c3ES",
            "term_color": "green",
            "name": "ROBERTO MAGALH\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "id": 197
        },
        {
            "size": 50060.0,
            "group": 217.0,
            "state": "RS",
            "label": "ONYX LORENZONI",
            "term_color": "violet",
            "name": "ONYX LORENZONI",
            "region": "south",
            "id": 198
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 113.0,
            "state": "SP",
            "label": "R\u00c9GIS DE OLIVEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "R\u00c9GIS DE OLIVEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 199
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 125.0,
            "state": "CE",
            "label": "JOS\u00c9 LINHARES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JOS\u00c9 LINHARES",
            "region": "north-east",
            "id": 200
        },
        {
            "size": 74540.0,
            "group": 359.0,
            "state": "PE",
            "label": "FERNANDO FERRO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "FERNANDO FERRO",
            "region": "north-east",
            "id": 201
        },
        {
            "size": 104000.0,
            "group": 349.0,
            "state": "PB",
            "label": "WELLINGTON ROBERTO",
            "term_color": "violet",
            "name": "WELLINGTON ROBERTO",
            "region": "north-east",
            "id": 202
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 285.0,
            "state": "RS",
            "label": "ELISEU PADILHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ELISEU PADILHA",
            "region": "south",
            "id": 203
        },
        {
            "size": 43818.5,
            "group": 162.0,
            "state": "BA",
            "label": "COLBERT MARTINS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "COLBERT MARTINS",
            "region": "north-east",
            "id": 204
        },
        {
            "size": 290222.7,
            "group": 3.0,
            "state": "MA",
            "label": "PEDRO FERNANDES",
            "term_color": "violet",
            "name": "PEDRO FERNANDES",
            "region": "north-east",
            "id": 205
        },
        {
            "size": 12948.17,
            "group": 322.0,
            "state": "MS",
            "label": "BIFFI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "BIFFI",
            "region": "center-west",
            "id": 206
        },
        {
            "size": 1020.0,
            "group": 7.0,
            "state": "PR",
            "label": "GIACOBO",
            "term_color": "violet",
            "name": "GIACOBO",
            "region": "south",
            "id": 207
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 257.0,
            "state": "BA",
            "label": "JORGE KHOURY",
            "term_color": "green",
            "name": "JORGE KHOURY",
            "region": "north-east",
            "id": 208
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 264.0,
            "state": "MT",
            "label": "HOMERO PEREIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "HOMERO PEREIRA",
            "region": "center-west",
            "id": 209
        },
        {
            "size": 118878.96,
            "group": 233.0,
            "state": "AP",
            "label": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA",
            "region": "north",
            "id": 210
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 318.0,
            "state": "SC",
            "label": "JO\u00c3O MATOS",
            "term_color": "green",
            "name": "JO\u00c3O MATOS",
            "region": "south",
            "id": 211
        },
        {
            "size": 11800.0,
            "group": 146.0,
            "state": "PB",
            "label": "DAMI\u00c3O FELICIANO",
            "term_color": "violet",
            "name": "DAMI\u00c3O FELICIANO",
            "region": "north-east",
            "id": 212
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 12.0,
            "state": "ES",
            "label": "ROSE DE FREITAS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ROSE DE FREITAS",
            "region": "south-east",
            "id": 213
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 301.0,
            "state": "BA",
            "label": "LUIZ BASSUMA",
            "term_color": "green",
            "name": "LUIZ BASSUMA",
            "region": "north-east",
            "id": 214
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 300.0,
            "state": "GO",
            "label": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO",
            "region": "center-west",
            "id": 215
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 99.0,
            "state": "RJ",
            "label": "SUELY",
            "term_color": "green",
            "name": "SUELY",
            "region": "south-east",
            "id": 216
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 317.0,
            "state": "MG",
            "label": "VIRGILIO GUIMARAES",
            "term_color": "green",
            "name": "VIRGILIO GUIMARAES",
            "region": "south-east",
            "id": 217
        },
        {
            "size": 8200.0,
            "group": 121.0,
            "state": "PA",
            "label": "GIOVANNI QUEIROZ",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GIOVANNI QUEIROZ",
            "region": "north",
            "id": 218
        },
        {
            "size": 212797.6,
            "group": 208.0,
            "state": "PE",
            "label": "WOLNEY QUEIROZ",
            "term_color": "violet",
            "name": "WOLNEY QUEIROZ",
            "region": "north-east",
            "id": 219
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 250.0,
            "state": "AM",
            "label": "MARCELO SERAFIM",
            "term_color": "green",
            "name": "MARCELO SERAFIM",
            "region": "north",
            "id": 220
        },
        {
            "size": 137200.0,
            "group": 235.0,
            "state": "MG",
            "label": "VITOR PENIDO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "VITOR PENIDO",
            "region": "south-east",
            "id": 221
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 368.0,
            "state": "RN",
            "label": "SANDRA ROSADO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "SANDRA ROSADO",
            "region": "north-east",
            "id": 222
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 275.0,
            "state": "BA",
            "label": "S\u00c9RGIO BARRADAS CARNEIRO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "S\u00c9RGIO BARRADAS CARNEIRO",
            "region": "north-east",
            "id": 223
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 69.0,
            "state": "MG",
            "label": "HUMBERTO SOUTO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "HUMBERTO SOUTO",
            "region": "south-east",
            "id": 224
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 35.0,
            "state": "SP",
            "label": "JOS\u00c9 GENO\u00cdNO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JOS\u00c9 GENO\u00cdNO",
            "region": "south-east",
            "id": 225
        },
        {
            "size": 75000.0,
            "group": 222.0,
            "state": "GO",
            "label": "RONALDO CAIADO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "RONALDO CAIADO",
            "region": "center-west",
            "id": 226
        },
        {
            "size": 117719.15,
            "group": 120.0,
            "state": "PR",
            "label": "TAKAYAMA",
            "term_color": "violet",
            "name": "TAKAYAMA",
            "region": "south",
            "id": 227
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 329.0,
            "state": "AC",
            "label": "ILDERLEI CORDEIRO",
            "term_color": "green",
            "name": "ILDERLEI CORDEIRO",
            "region": "north",
            "id": 228
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 294.0,
            "state": "PE",
            "label": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 229
        },
        {
            "size": 38533.59,
            "group": 283.0,
            "state": "PE",
            "label": "RAUL HENRY",
            "term_color": "indigo",
            "name": "RAUL HENRY",
            "region": "north-east",
            "id": 230
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 335.0,
            "state": "AP",
            "label": "JURANDIL JUAREZ",
            "term_color": "green",
            "name": "JURANDIL JUAREZ",
            "region": "north",
            "id": 231
        },
        {
            "size": 150000.0,
            "group": 256.0,
            "state": "BA",
            "label": "F\u00c1BIO SOUTO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "F\u00c1BIO SOUTO",
            "region": "north-east",
            "id": 232
        },
        {
            "size": 83916.0,
            "group": 396.0,
            "state": "AP",
            "label": "DAVI ALCOLUMBRE",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DAVI ALCOLUMBRE",
            "region": "north",
            "id": 233
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 178.0,
            "state": "PR",
            "label": "GUSTAVO FRUET",
            "term_color": "green",
            "name": "GUSTAVO FRUET",
            "region": "south",
            "id": 234
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 305.0,
            "state": "RJ",
            "label": "PASTOR MANOEL FERREIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "PASTOR MANOEL FERREIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 235
        },
        {
            "size": 50119.5,
            "group": 310.0,
            "state": "PE",
            "label": "PEDRO EUG\u00caNIO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "PEDRO EUG\u00caNIO",
            "region": "north-east",
            "id": 236
        },
        {
            "size": 5600.0,
            "group": 203.0,
            "state": "MA",
            "label": "CLEBER VERDE",
            "term_color": "violet",
            "name": "CLEBER VERDE",
            "region": "north-east",
            "id": 237
        },
        {
            "size": 10373.8,
            "group": 15.0,
            "state": "RJ",
            "label": "HUGO LEAL",
            "term_color": "violet",
            "name": "HUGO LEAL",
            "region": "south-east",
            "id": 238
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 390.0,
            "state": "SP",
            "label": "RENATO AMARY",
            "term_color": "green",
            "name": "RENATO AMARY",
            "region": "south-east",
            "id": 239
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 389.0,
            "state": "PR",
            "label": "RATINHO JUNIOR",
            "term_color": "indigo",
            "name": "RATINHO JUNIOR",
            "region": "south",
            "id": 240
        },
        {
            "size": 158700.0,
            "group": 98.0,
            "state": "RO",
            "label": "LINDOMAR GAR\u00c7ON",
            "term_color": "violet",
            "name": "LINDOMAR GAR\u00c7ON",
            "region": "north",
            "id": 241
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 34.0,
            "state": "SP",
            "label": "ANTONIO CARLOS PANNUNZIO",
            "term_color": "green",
            "name": "ANTONIO CARLOS PANNUNZIO",
            "region": "south-east",
            "id": 242
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 288.0,
            "state": "SP",
            "label": "JORGE TADEU MUDALEN",
            "term_color": "violet",
            "name": "JORGE TADEU MUDALEN",
            "region": "south-east",
            "id": 243
        },
        {
            "size": 60000.0,
            "group": 307.0,
            "state": "MG",
            "label": "LAEL VARELLA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LAEL VARELLA",
            "region": "south-east",
            "id": 244
        },
        {
            "size": 70000.0,
            "group": 355.0,
            "state": "CE",
            "label": "VICENTE ARRUDA",
            "term_color": "violet",
            "name": "VICENTE ARRUDA",
            "region": "north-east",
            "id": 245
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 330.0,
            "state": "RJ",
            "label": "SOLANGE AMARAL",
            "term_color": "green",
            "name": "SOLANGE AMARAL",
            "region": "south-east",
            "id": 246
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 224.0,
            "state": "RJ",
            "label": "AROLDE DE OLIVEIRA",
            "term_color": "violet",
            "name": "AROLDE DE OLIVEIRA",
            "region": "south-east",
            "id": 247
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 179.0,
            "state": "PR",
            "label": "CHICO DA PRINCESA",
            "term_color": "green",
            "name": "CHICO DA PRINCESA",
            "region": "south",
            "id": 248
        },
        {
            "size": 64517.0,
            "group": 225.0,
            "state": "RS",
            "label": "LUIZ CARLOS BUSATO",
            "term_color": "violet",
            "name": "LUIZ CARLOS BUSATO",
            "region": "south",
            "id": 249
        },
        {
            "size": 197489.3,
            "group": 166.0,
            "state": "RS",
            "label": "DARC\u00cdSIO PERONDI",
            "term_color": "violet",
            "name": "DARC\u00cdSIO PERONDI",
            "region": "south",
            "id": 250
        },
        {
            "size": 72960.0,
            "group": 13.0,
            "state": "MG",
            "label": "REGINALDO LOPES",
            "term_color": "violet",
            "name": "REGINALDO LOPES",
            "region": "south-east",
            "id": 251
        },
        {
            "size": 27542.97,
            "group": 167.0,
            "state": "PA",
            "label": "NILSON PINTO",
            "term_color": "violet",
            "name": "NILSON PINTO",
            "region": "north",
            "id": 252
        },
        {
            "size": 13492.44,
            "group": 39.0,
            "state": "SP",
            "label": "VINICIUS CARVALHO",
            "term_color": "blue",
            "name": "VINICIUS CARVALHO",
            "region": "south-east",
            "id": 253
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 152.0,
            "state": "SP",
            "label": "VICENTINHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "VICENTINHO",
            "region": "south-east",
            "id": 254
        },
        {
            "size": 258000.0,
            "group": 62.0,
            "state": "PI",
            "label": "J\u00daLIO CESAR",
            "term_color": "violet",
            "name": "J\u00daLIO CESAR",
            "region": "north-east",
            "id": 255
        },
        {
            "size": 172644.86,
            "group": 386.0,
            "state": "RN",
            "label": "F\u00c1BIO FARIA",
            "term_color": "violet",
            "name": "F\u00c1BIO FARIA",
            "region": "north-east",
            "id": 256
        },
        {
            "size": 249873.25,
            "group": 165.0,
            "state": "MG",
            "label": "EDUARDO BARBOSA",
            "term_color": "violet",
            "name": "EDUARDO BARBOSA",
            "region": "south-east",
            "id": 257
        },
        {
            "size": 52733.33,
            "group": 65.0,
            "state": "RJ",
            "label": "JAIR BOLSONARO",
            "term_color": "violet",
            "name": "JAIR BOLSONARO",
            "region": "south-east",
            "id": 258
        },
        {
            "size": 135291.57,
            "group": 78.0,
            "state": "MS",
            "label": "DAGOBERTO",
            "term_color": "blue",
            "name": "DAGOBERTO",
            "region": "center-west",
            "id": 259
        },
        {
            "size": 4100.0,
            "group": 95.0,
            "state": "PR",
            "label": "ALEX CANZIANI",
            "term_color": "violet",
            "name": "ALEX CANZIANI",
            "region": "south",
            "id": 260
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 276.0,
            "state": "PE",
            "label": "MAUR\u00cdCIO RANDS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MAUR\u00cdCIO RANDS",
            "region": "north-east",
            "id": 261
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 181.0,
            "state": "MT",
            "label": "CARLOS ABICALIL",
            "term_color": "green",
            "name": "CARLOS ABICALIL",
            "region": "center-west",
            "id": 262
        },
        {
            "size": 103800.0,
            "group": 148.0,
            "state": "RJ",
            "label": "RODRIGO MAIA",
            "term_color": "violet",
            "name": "RODRIGO MAIA",
            "region": "south-east",
            "id": 263
        },
        {
            "size": 81306.0,
            "group": 268.0,
            "state": "RS",
            "label": "VIEIRA DA CUNHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "VIEIRA DA CUNHA",
            "region": "south",
            "id": 264
        },
        {
            "size": 112804.01,
            "group": 37.0,
            "state": "MG",
            "label": "F\u00c1BIO RAMALHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "F\u00c1BIO RAMALHO",
            "region": "south-east",
            "id": 265
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 177.0,
            "state": "CE",
            "label": "FL\u00c1VIO BEZERRA",
            "term_color": "green",
            "name": "FL\u00c1VIO BEZERRA",
            "region": "north-east",
            "id": 266
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 137.0,
            "state": "ES",
            "label": "CAMILO COLA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "CAMILO COLA",
            "region": "south-east",
            "id": 267
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 373.0,
            "state": "SP",
            "label": "JO\u00c3O DADO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O DADO",
            "region": "south-east",
            "id": 268
        },
        {
            "size": 258373.67,
            "group": 153.0,
            "state": "MG",
            "label": "PAULO ABI-ACKEL",
            "term_color": "violet",
            "name": "PAULO ABI-ACKEL",
            "region": "south-east",
            "id": 269
        },
        {
            "size": 16935.8,
            "group": 255.0,
            "state": "PA",
            "label": "ZEQUINHA MARINHO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ZEQUINHA MARINHO",
            "region": "north",
            "id": 270
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 133.0,
            "state": "MG",
            "label": "JOS\u00c9 FERNANDO APARECIDO DE OLI",
            "term_color": "green",
            "name": "JOS\u00c9 FERNANDO APARECIDO DE OLI",
            "region": "south-east",
            "id": 271
        },
        {
            "size": 1855.0,
            "group": 141.0,
            "state": "GO",
            "label": "LEONARDO VILELA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LEONARDO VILELA",
            "region": "center-west",
            "id": 272
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 17.0,
            "state": "MA",
            "label": "FL\u00c1VIO DINO",
            "term_color": "green",
            "name": "FL\u00c1VIO DINO",
            "region": "north-east",
            "id": 273
        },
        {
            "size": 50390.0,
            "group": 286.0,
            "state": "RO",
            "label": "MARINHA RAUPP",
            "term_color": "violet",
            "name": "MARINHA RAUPP",
            "region": "north",
            "id": 274
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 384.0,
            "state": "MA",
            "label": "ROBERTO ROCHA",
            "term_color": "green",
            "name": "ROBERTO ROCHA",
            "region": "north-east",
            "id": 275
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 324.0,
            "state": "SP",
            "label": "ALDO REBELO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ALDO REBELO",
            "region": "south-east",
            "id": 276
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 182.0,
            "state": "PI",
            "label": "CIRO NOGUEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "CIRO NOGUEIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 277
        },
        {
            "size": 115000.0,
            "group": 74.0,
            "state": "CE",
            "label": "MANOEL SALVIANO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MANOEL SALVIANO",
            "region": "north-east",
            "id": 278
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 2.0,
            "state": "RJ",
            "label": "ANDREIA ZITO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ANDREIA ZITO",
            "region": "south-east",
            "id": 279
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 29.0,
            "state": "RJ",
            "label": "ROGERIO LISBOA",
            "term_color": "green",
            "name": "ROGERIO LISBOA",
            "region": "south-east",
            "id": 280
        },
        {
            "size": 595.69,
            "group": 234.0,
            "state": "DF",
            "label": "AUGUSTO CARVALHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "AUGUSTO CARVALHO",
            "region": "center-west",
            "id": 281
        },
        {
            "size": 6240.0,
            "group": 356.0,
            "state": "PA",
            "label": "Z\u00c9 GERALDO",
            "term_color": "violet",
            "name": "Z\u00c9 GERALDO",
            "region": "north",
            "id": 282
        },
        {
            "size": 83654.2,
            "group": 195.0,
            "state": "PA",
            "label": "LIRA MAIA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LIRA MAIA",
            "region": "north",
            "id": 283
        },
        {
            "size": 80600.0,
            "group": 116.0,
            "state": "RJ",
            "label": "DELEY",
            "term_color": "violet",
            "name": "DELEY",
            "region": "south-east",
            "id": 284
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 145.0,
            "state": "PR",
            "label": "RODRIGO ROCHA LOURES",
            "term_color": "green",
            "name": "RODRIGO ROCHA LOURES",
            "region": "south",
            "id": 285
        },
        {
            "size": 45456.9,
            "group": 112.0,
            "state": "BA",
            "label": "S\u00c9RGIO BRITO",
            "term_color": "violet",
            "name": "S\u00c9RGIO BRITO",
            "region": "north-east",
            "id": 286
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 184.0,
            "state": "MS",
            "label": "ANTONIO CRUZ",
            "term_color": "green",
            "name": "ANTONIO CRUZ",
            "region": "center-west",
            "id": 287
        },
        {
            "size": 104586.73,
            "group": 382.0,
            "state": "PE",
            "label": "BRUNO ARA\u00daJO",
            "term_color": "violet",
            "name": "BRUNO ARA\u00daJO",
            "region": "north-east",
            "id": 288
        },
        {
            "size": 66135.0,
            "group": 206.0,
            "state": "CE",
            "label": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS",
            "term_color": "violet",
            "name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS",
            "region": "north-east",
            "id": 289
        },
        {
            "size": 44500.0,
            "group": 161.0,
            "state": "RS",
            "label": "LUIS CARLOS HEINZE",
            "term_color": "violet",
            "name": "LUIS CARLOS HEINZE",
            "region": "south",
            "id": 290
        },
        {
            "size": 43334.51,
            "group": 131.0,
            "state": "RS",
            "label": "HENRIQUE FONTANA",
            "term_color": "violet",
            "name": "HENRIQUE FONTANA",
            "region": "south",
            "id": 291
        },
        {
            "size": 32309.1,
            "group": 393.0,
            "state": "RN",
            "label": "JO\u00c3O MAIA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O MAIA",
            "region": "north-east",
            "id": 292
        },
        {
            "size": 22645.09,
            "group": 354.0,
            "state": "AC",
            "label": "FLAVIANO MELO",
            "term_color": "violet",
            "name": "FLAVIANO MELO",
            "region": "north",
            "id": 293
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 6.0,
            "state": "SP",
            "label": "DEVANIR RIBEIRO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DEVANIR RIBEIRO",
            "region": "south-east",
            "id": 294
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 156.0,
            "state": "SC",
            "label": "FERNANDO CORUJA",
            "term_color": "green",
            "name": "FERNANDO CORUJA",
            "region": "south",
            "id": 295
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 27.0,
            "state": "PE",
            "label": "MARCOS ANTONIO",
            "term_color": "green",
            "name": "MARCOS ANTONIO",
            "region": "north-east",
            "id": 296
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 96.0,
            "state": "SP",
            "label": "VALDEMAR COSTA NETO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "VALDEMAR COSTA NETO",
            "region": "south-east",
            "id": 297
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 277.0,
            "state": "GO",
            "label": "PEDRO WILSON",
            "term_color": "green",
            "name": "PEDRO WILSON",
            "region": "center-west",
            "id": 298
        },
        {
            "size": 6500.0,
            "group": 331.0,
            "state": "PE",
            "label": "BRUNO RODRIGUES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "BRUNO RODRIGUES",
            "region": "north-east",
            "id": 299
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 341.0,
            "state": "CE",
            "label": "L\u00c9O ALC\u00c2NTARA",
            "term_color": "green",
            "name": "L\u00c9O ALC\u00c2NTARA",
            "region": "north-east",
            "id": 300
        },
        {
            "size": 38725.2,
            "group": 302.0,
            "state": "RS",
            "label": "ENIO BACCI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ENIO BACCI",
            "region": "south",
            "id": 301
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 365.0,
            "state": "SC",
            "label": "GERV\u00c1SIO SILVA",
            "term_color": "green",
            "name": "GERV\u00c1SIO SILVA",
            "region": "south",
            "id": 302
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 398.0,
            "state": "SP",
            "label": "JOS\u00c9 PAULO T\u00d3FFANO",
            "term_color": "green",
            "name": "JOS\u00c9 PAULO T\u00d3FFANO",
            "region": "south-east",
            "id": 303
        },
        {
            "size": 147567.39,
            "group": 328.0,
            "state": "ES",
            "label": "CARLOS MANATO",
            "term_color": "violet",
            "name": "CARLOS MANATO",
            "region": "south-east",
            "id": 304
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 200.0,
            "state": "RO",
            "label": "MAURO NAZIF",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MAURO NAZIF",
            "region": "north",
            "id": 305
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 345.0,
            "state": "PE",
            "label": "ANA ARRAES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ANA ARRAES",
            "region": "north-east",
            "id": 306
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 118.0,
            "state": "CE",
            "label": "EUG\u00caNIO RABELO",
            "term_color": "green",
            "name": "EUG\u00caNIO RABELO",
            "region": "north-east",
            "id": 307
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 149.0,
            "state": "TO",
            "label": "OSVALDO REIS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "OSVALDO REIS",
            "region": "north",
            "id": 308
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 309.0,
            "state": "PR",
            "label": "DILCEU SPERAFICO",
            "term_color": "violet",
            "name": "DILCEU SPERAFICO",
            "region": "south",
            "id": 309
        },
        {
            "size": 117622.2,
            "group": 357.0,
            "state": "MS",
            "label": "VANDER LOUBET",
            "term_color": "violet",
            "name": "VANDER LOUBET",
            "region": "center-west",
            "id": 310
        },
        {
            "size": 90286.61,
            "group": 8.0,
            "state": "RR",
            "label": "URZENI ROCHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "URZENI ROCHA",
            "region": "north",
            "id": 311
        },
        {
            "size": 88013.1,
            "group": 232.0,
            "state": "BA",
            "label": "NELSON PELLEGRINO",
            "term_color": "violet",
            "name": "NELSON PELLEGRINO",
            "region": "north-east",
            "id": 312
        },
        {
            "size": 308741.75,
            "group": 84.0,
            "state": "PR",
            "label": "OSMAR SERRAGLIO",
            "term_color": "violet",
            "name": "OSMAR SERRAGLIO",
            "region": "south",
            "id": 313
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 219.0,
            "state": "CE",
            "label": "Z\u00c9 GERARDO",
            "term_color": "green",
            "name": "Z\u00c9 GERARDO",
            "region": "north-east",
            "id": 314
        },
        {
            "size": 12353.57,
            "group": 176.0,
            "state": "SC",
            "label": "VALDIR COLATTO",
            "term_color": "violet",
            "name": "VALDIR COLATTO",
            "region": "south",
            "id": 315
        },
        {
            "size": 102691.38,
            "group": 248.0,
            "state": "SP",
            "label": "GUILHERME CAMPOS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GUILHERME CAMPOS",
            "region": "south-east",
            "id": 316
        },
        {
            "size": 194453.38,
            "group": 61.0,
            "state": "RS",
            "label": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO",
            "region": "south",
            "id": 317
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 43.0,
            "state": "SP",
            "label": "JO\u00c3O PAULO CUNHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O PAULO CUNHA",
            "region": "south-east",
            "id": 318
        },
        {
            "size": 15677.0,
            "group": 57.0,
            "state": "MA",
            "label": "PROFESSOR SETIMO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "PROFESSOR SETIMO",
            "region": "north-east",
            "id": 319
        },
        {
            "size": 312850.0,
            "group": 336.0,
            "state": "PR",
            "label": "ASSIS DO COUTO",
            "term_color": "violet",
            "name": "ASSIS DO COUTO",
            "region": "south",
            "id": 320
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 311.0,
            "state": "ES",
            "label": "RITA CAMATA",
            "term_color": "green",
            "name": "RITA CAMATA",
            "region": "south-east",
            "id": 321
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 218.0,
            "state": "MA",
            "label": "NICE LOB\u00c3O",
            "term_color": "indigo",
            "name": "NICE LOB\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "id": 322
        },
        {
            "size": 140000.0,
            "group": 83.0,
            "state": "BA",
            "label": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR",
            "term_color": "violet",
            "name": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR",
            "region": "north-east",
            "id": 323
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 379.0,
            "state": "PR",
            "label": "LUIZ CARLOS SETIM",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LUIZ CARLOS SETIM",
            "region": "south",
            "id": 324
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 205.0,
            "state": "SP",
            "label": "FERNANDO CHUCRE",
            "term_color": "green",
            "name": "FERNANDO CHUCRE",
            "region": "south-east",
            "id": 325
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 215.0,
            "state": "MA",
            "label": "WALDIR MARANH\u00c3O",
            "term_color": "violet",
            "name": "WALDIR MARANH\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "id": 326
        },
        {
            "size": 22603.42,
            "group": 170.0,
            "state": "RS",
            "label": "MANUELA D'\u00c1VILA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MANUELA D'\u00c1VILA",
            "region": "south",
            "id": 327
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 183.0,
            "state": "PI",
            "label": "ANTONIO JOS\u00c9 MEDEIROS",
            "term_color": "green",
            "name": "ANTONIO JOS\u00c9 MEDEIROS",
            "region": "north-east",
            "id": 328
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 339.0,
            "state": "SP",
            "label": "ABELARDO CAMARINHA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ABELARDO CAMARINHA",
            "region": "south-east",
            "id": 329
        },
        {
            "size": 68439.92,
            "group": 204.0,
            "state": "RJ",
            "label": "EDSON EZEQUIEL",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EDSON EZEQUIEL",
            "region": "south-east",
            "id": 330
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 52.0,
            "state": "MG",
            "label": "PAULO PIAU",
            "term_color": "indigo",
            "name": "PAULO PIAU",
            "region": "south-east",
            "id": 331
        },
        {
            "size": 4000.0,
            "group": 114.0,
            "state": "SC",
            "label": "EDINHO BEZ",
            "term_color": "violet",
            "name": "EDINHO BEZ",
            "region": "south",
            "id": 332
        },
        {
            "size": 29300.0,
            "group": 363.0,
            "state": "PE",
            "label": "RAUL JUNGMANN",
            "term_color": "blue",
            "name": "RAUL JUNGMANN",
            "region": "north-east",
            "id": 333
        },
        {
            "size": 29418.0,
            "group": 353.0,
            "state": "PB",
            "label": "MANOEL JUNIOR",
            "term_color": "violet",
            "name": "MANOEL JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "id": 334
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 160.0,
            "state": "PR",
            "label": "ALCENI GUERRA",
            "term_color": "green",
            "name": "ALCENI GUERRA",
            "region": "south",
            "id": 335
        },
        {
            "size": 280050.0,
            "group": 338.0,
            "state": "SE",
            "label": "VALADARES FILHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "VALADARES FILHO",
            "region": "north-east",
            "id": 336
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 127.0,
            "state": "PA",
            "label": "ZENALDO COUTINHO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ZENALDO COUTINHO",
            "region": "north",
            "id": 337
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 190.0,
            "state": "SP",
            "label": "PAULO PEREIRA DA SILVA",
            "term_color": "violet",
            "name": "PAULO PEREIRA DA SILVA",
            "region": "south-east",
            "id": 338
        },
        {
            "size": 247620.7,
            "group": 1.0,
            "state": "PE",
            "label": "FERNANDO COELHO FILHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "FERNANDO COELHO FILHO",
            "region": "north-east",
            "id": 339
        },
        {
            "size": 28000.0,
            "group": 45.0,
            "state": "PE",
            "label": "EDUARDO DA FONTE",
            "term_color": "violet",
            "name": "EDUARDO DA FONTE",
            "region": "north-east",
            "id": 340
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 394.0,
            "state": "AM",
            "label": "SABINO CASTELO BRANCO",
            "term_color": "violet",
            "name": "SABINO CASTELO BRANCO",
            "region": "north",
            "id": 341
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 260.0,
            "state": "BA",
            "label": "LUIZ CARREIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "LUIZ CARREIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 342
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 5.0,
            "state": "AM",
            "label": "SILAS C\u00c2MARA",
            "term_color": "violet",
            "name": "SILAS C\u00c2MARA",
            "region": "north",
            "id": 343
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 191.0,
            "state": "MG",
            "label": "CARLOS MELLES",
            "term_color": "violet",
            "name": "CARLOS MELLES",
            "region": "south-east",
            "id": 344
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 319.0,
            "state": "AL",
            "label": "OLAVO CALHEIROS",
            "term_color": "green",
            "name": "OLAVO CALHEIROS",
            "region": "north-east",
            "id": 345
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 59.0,
            "state": "AC",
            "label": "NILSON MOURAO",
            "term_color": "green",
            "name": "NILSON MOURAO",
            "region": "north",
            "id": 346
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 231.0,
            "state": "PR",
            "label": "AFFONSO CAMARGO",
            "term_color": "green",
            "name": "AFFONSO CAMARGO",
            "region": "south",
            "id": 347
        },
        {
            "size": 84009.99,
            "group": 102.0,
            "state": "TO",
            "label": "EDUARDO GOMES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EDUARDO GOMES",
            "region": "north",
            "id": 348
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 202.0,
            "state": "RJ",
            "label": "EDMILSON VALENTIM",
            "term_color": "green",
            "name": "EDMILSON VALENTIM",
            "region": "south-east",
            "id": 349
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 229.0,
            "state": "MA",
            "label": "GAST\u00c3O VIEIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GAST\u00c3O VIEIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 350
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 144.0,
            "state": "RJ",
            "label": "ARNALDO VIANNA",
            "term_color": "green",
            "name": "ARNALDO VIANNA",
            "region": "south-east",
            "id": 351
        },
        {
            "size": 79000.0,
            "group": 180.0,
            "state": "PR",
            "label": "ALFREDO KAEFER",
            "term_color": "violet",
            "name": "ALFREDO KAEFER",
            "region": "south",
            "id": 352
        },
        {
            "size": 50742.5,
            "group": 106.0,
            "state": "BA",
            "label": "MAUR\u00cdCIO TRINDADE",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MAUR\u00cdCIO TRINDADE",
            "region": "north-east",
            "id": 353
        },
        {
            "size": 174996.0,
            "group": 24.0,
            "state": "RS",
            "label": "MARCO MAIA",
            "term_color": "violet",
            "name": "MARCO MAIA",
            "region": "south",
            "id": 354
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 350.0,
            "state": "CE",
            "label": "MAURO BENEVIDES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MAURO BENEVIDES",
            "region": "north-east",
            "id": 355
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 211.0,
            "state": "SP",
            "label": "BETO MANSUR",
            "term_color": "violet",
            "name": "BETO MANSUR",
            "region": "south-east",
            "id": 356
        },
        {
            "size": 107899.74,
            "group": 10.0,
            "state": "SC",
            "label": "MAURO MARIANI",
            "term_color": "violet",
            "name": "MAURO MARIANI",
            "region": "south",
            "id": 357
        },
        {
            "size": 333300.0,
            "group": 185.0,
            "state": "AL",
            "label": "GIVALDO CARIMB\u00c3O",
            "term_color": "violet",
            "name": "GIVALDO CARIMB\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "id": 358
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 243.0,
            "state": "PA",
            "label": "VIC PIRES FRANCO",
            "term_color": "green",
            "name": "VIC PIRES FRANCO",
            "region": "north",
            "id": 359
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 19.0,
            "state": "MA",
            "label": "RIBAMAR ALVES",
            "term_color": "indigo",
            "name": "RIBAMAR ALVES",
            "region": "north-east",
            "id": 360
        },
        {
            "size": 103521.9,
            "group": 22.0,
            "state": "TO",
            "label": "L\u00c1ZARO BOTELHO",
            "term_color": "violet",
            "name": "L\u00c1ZARO BOTELHO",
            "region": "north",
            "id": 361
        },
        {
            "size": 329360.0,
            "group": 124.0,
            "state": "PA",
            "label": "L\u00daCIO VALE",
            "term_color": "violet",
            "name": "L\u00daCIO VALE",
            "region": "north",
            "id": 362
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 372.0,
            "state": "MA",
            "label": "CL\u00d3VIS FECURY",
            "term_color": "green",
            "name": "CL\u00d3VIS FECURY",
            "region": "north-east",
            "id": 363
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 213.0,
            "state": "RJ",
            "label": "MARCELO ITAGIBA",
            "term_color": "green",
            "name": "MARCELO ITAGIBA",
            "region": "south-east",
            "id": 364
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 90.0,
            "state": "TO",
            "label": "LAUREZ MOREIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "LAUREZ MOREIRA",
            "region": "north",
            "id": 365
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 380.0,
            "state": "CE",
            "label": "MARCELO TEIXEIRA",
            "term_color": "green",
            "name": "MARCELO TEIXEIRA",
            "region": "north-east",
            "id": 366
        },
        {
            "size": 182409.3,
            "group": 325.0,
            "state": "PI",
            "label": "MARCELO CASTRO",
            "term_color": "violet",
            "name": "MARCELO CASTRO",
            "region": "north-east",
            "id": 367
        },
        {
            "size": 45000.0,
            "group": 68.0,
            "state": "RJ",
            "label": "EDSON SANTOS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "EDSON SANTOS",
            "region": "south-east",
            "id": 368
        },
        {
            "size": 136474.0,
            "group": 158.0,
            "state": "MA",
            "label": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR",
            "term_color": "indigo",
            "name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR",
            "region": "north-east",
            "id": 369
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 303.0,
            "state": "SC",
            "label": "ANGELA AMIN",
            "term_color": "green",
            "name": "ANGELA AMIN",
            "region": "south",
            "id": 370
        },
        {
            "size": 83800.0,
            "group": 199.0,
            "state": "RR",
            "label": "MARIA HELENA",
            "term_color": "blue",
            "name": "MARIA HELENA",
            "region": "north",
            "id": 371
        },
        {
            "size": 11600.0,
            "group": 258.0,
            "state": "PA",
            "label": "WLADIMIR COSTA",
            "term_color": "violet",
            "name": "WLADIMIR COSTA",
            "region": "north",
            "id": 372
        },
        {
            "size": 31500.0,
            "group": 172.0,
            "state": "PR",
            "label": "ANDRE VARGAS",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ANDRE VARGAS",
            "region": "south",
            "id": 373
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 351.0,
            "state": "BA",
            "label": "L\u00cdDICE DA MATA",
            "term_color": "green",
            "name": "L\u00cdDICE DA MATA",
            "region": "north-east",
            "id": 374
        },
        {
            "size": 19269.96,
            "group": 50.0,
            "state": "PI",
            "label": "PAES LANDIM",
            "term_color": "violet",
            "name": "PAES LANDIM",
            "region": "north-east",
            "id": 375
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 107.0,
            "state": "PA",
            "label": "GERSON PERES",
            "term_color": "green",
            "name": "GERSON PERES",
            "region": "north",
            "id": 376
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 31.0,
            "state": "PB",
            "label": "WILSON BRAGA",
            "term_color": "green",
            "name": "WILSON BRAGA",
            "region": "north-east",
            "id": 377
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 89.0,
            "state": "CE",
            "label": "JOS\u00c9 PIMENTEL",
            "term_color": "green",
            "name": "JOS\u00c9 PIMENTEL",
            "region": "north-east",
            "id": 378
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 88.0,
            "state": "GO",
            "label": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA",
            "region": "center-west",
            "id": 379
        },
        {
            "size": 4200.0,
            "group": 387.0,
            "state": "AC",
            "label": "GLADSON CAMELI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "GLADSON CAMELI",
            "region": "north",
            "id": 380
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 284.0,
            "state": "PB",
            "label": "VITAL DO REGO FILHO",
            "term_color": "green",
            "name": "VITAL DO REGO FILHO",
            "region": "north-east",
            "id": 381
        },
        {
            "size": 228899.47,
            "group": 108.0,
            "state": "CE",
            "label": "AN\u00cdBAL GOMES",
            "term_color": "violet",
            "name": "AN\u00cdBAL GOMES",
            "region": "north-east",
            "id": 382
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 173.0,
            "state": "BA",
            "label": "ANTONIO CARLOS MAGALH\u00c3ES NETO",
            "term_color": "indigo",
            "name": "ANTONIO CARLOS MAGALH\u00c3ES NETO",
            "region": "north-east",
            "id": 383
        },
        {
            "size": 140000.0,
            "group": 254.0,
            "state": "PR",
            "label": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI",
            "region": "south",
            "id": 384
        },
        {
            "size": 51440.0,
            "group": 247.0,
            "state": "CE",
            "label": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES",
            "term_color": "violet",
            "name": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "id": 385
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 132.0,
            "state": "SC",
            "label": "NELSON GOETTEN",
            "term_color": "green",
            "name": "NELSON GOETTEN",
            "region": "south",
            "id": 386
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 53.0,
            "state": "SP",
            "label": "MARCELO ORTIZ",
            "term_color": "green",
            "name": "MARCELO ORTIZ",
            "region": "south-east",
            "id": 387
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 361.0,
            "state": "RJ",
            "label": "INDIO DA COSTA",
            "term_color": "blue",
            "name": "INDIO DA COSTA",
            "region": "south-east",
            "id": 388
        },
        {
            "size": 70400.0,
            "group": 289.0,
            "state": "BA",
            "label": "ROBERTO BRITTO",
            "term_color": "violet",
            "name": "ROBERTO BRITTO",
            "region": "north-east",
            "id": 389
        },
        {
            "size": 100104.9,
            "group": 241.0,
            "state": "SP",
            "label": "MILTON MONTI",
            "term_color": "violet",
            "name": "MILTON MONTI",
            "region": "south-east",
            "id": 390
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 306.0,
            "state": "MS",
            "label": "WALDEMIR MOKA",
            "term_color": "green",
            "name": "WALDEMIR MOKA",
            "region": "center-west",
            "id": 391
        },
        {
            "size": 216672.85,
            "group": 240.0,
            "state": "RR",
            "label": "EDIO LOPES",
            "term_color": "violet",
            "name": "EDIO LOPES",
            "region": "north",
            "id": 392
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 227.0,
            "state": "RJ",
            "label": "BERNARDO ARISTON",
            "term_color": "green",
            "name": "BERNARDO ARISTON",
            "region": "south-east",
            "id": 393
        },
        {
            "size": 35474.5,
            "group": 259.0,
            "state": "SP",
            "label": "WALTER IHOSHI",
            "term_color": "violet",
            "name": "WALTER IHOSHI",
            "region": "south-east",
            "id": 394
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 197.0,
            "state": "GO",
            "label": "LUIZ BITTENCOURT",
            "term_color": "green",
            "name": "LUIZ BITTENCOURT",
            "region": "center-west",
            "id": 395
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 374.0,
            "state": "SE",
            "label": "ALBANO FRANCO",
            "term_color": "green",
            "name": "ALBANO FRANCO",
            "region": "north-east",
            "id": 396
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 123.0,
            "state": "SE",
            "label": "EDUARDO AMORIM",
            "term_color": "green",
            "name": "EDUARDO AMORIM",
            "region": "north-east",
            "id": 397
        },
        {
            "size": 0.0,
            "group": 282.0,
            "state": "SC",
            "label": "JO\u00c3O PIZZOLATTI",
            "term_color": "indigo",
            "name": "JO\u00c3O PIZZOLATTI",
            "region": "south",
            "id": 398
        },
        {
            "size": 68904.2,
            "group": 41.0,
            "state": "SP",
            "label": "CARLOS SAMPAIO",
            "term_color": "violet",
            "name": "CARLOS SAMPAIO",
            "region": "south-east",
            "id": 399
        },
        {
            "size": 3000.0,
            "group": 117.0,
            "state": "RR",
            "label": "MARCIO JUNQUEIRA",
            "term_color": "indigo",
            "name": "MARCIO JUNQUEIRA",
            "region": "north",
            "id": 400
        },
        {
            "size": 62190.0,
            "group": 87.0,
            "state": "MG",
            "label": "MAURO LOPES",
            "term_color": "violet",
            "name": "MAURO LOPES",
            "region": "south-east",
            "id": 401
        }
    ],
    "links": [
        {
            "weight": 1.4142135623731,
            "target": 279,
            "source": 104
        },
        {
            "weight": 1.4142135623731,
            "target": 119,
            "source": 104
        },
        {
            "weight": 1.4142135623731,
            "target": 339,
            "source": 146
        }
    ],
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "node_default": {},
        "edge_default": {}
    },
    "directed": false
}