{
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "node_default": {},
        "edge_default": {}
    },
    "links": [
        {
            "source": 4,
            "target": 53,
            "weight": 1.4142135623731
        },
        {
            "source": 53,
            "target": 373,
            "weight": 1.4142135623731
        },
        {
            "source": 95,
            "target": 373,
            "weight": 1.4142135623731
        },
        {
            "source": 254,
            "target": 315,
            "weight": 1.4142135623731
        }
    ],
    "nodes": [
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 0,
            "group": 120.0,
            "name": "DR. NECHAR",
            "label": "DR. NECHAR",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 1,
            "group": 176.0,
            "name": "JOS\u00c9 SANTANA VASCONCELLOS",
            "label": "JOS\u00c9 SANTANA VASCONCELLOS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 2,
            "group": 350.0,
            "name": "ALDO REBELO",
            "label": "ALDO REBELO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 3,
            "group": 183.0,
            "name": "JURANDIL JUAREZ",
            "label": "JURANDIL JUAREZ",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 4,
            "group": 2.0,
            "name": "VELOSO",
            "label": "VELOSO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 5,
            "group": 65.0,
            "name": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA",
            "label": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 6,
            "group": 213.0,
            "name": "NILSON MOURAO",
            "label": "NILSON MOURAO",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 7,
            "group": 349.0,
            "name": "PEDRO WILSON",
            "label": "PEDRO WILSON",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 8,
            "group": 23.0,
            "name": "EVANDRO MILHOMEN",
            "label": "EVANDRO MILHOMEN",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 9,
            "group": 87.0,
            "name": "VAD\u00c3O GOMES",
            "label": "VAD\u00c3O GOMES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 10,
            "group": 54.0,
            "name": "M\u00c1RIO HERINGER",
            "label": "M\u00c1RIO HERINGER",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 11,
            "group": 98.0,
            "name": "SABINO CASTELO BRANCO",
            "label": "SABINO CASTELO BRANCO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 12,
            "group": 281.0,
            "name": "D\u00c9CIO LIMA",
            "label": "D\u00c9CIO LIMA",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 13,
            "group": 228.0,
            "name": "LUIZ BITTENCOURT",
            "label": "LUIZ BITTENCOURT",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 14,
            "group": 259.0,
            "name": "PEDRO FERNANDES",
            "label": "PEDRO FERNANDES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 15,
            "group": 69.0,
            "name": "VANESSA GRAZZIOTIN",
            "label": "VANESSA GRAZZIOTIN",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 16,
            "group": 333.0,
            "name": "ANGELA AMIN",
            "label": "ANGELA AMIN",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 17,
            "group": 178.0,
            "name": "CL\u00d3VIS FECURY",
            "label": "CL\u00d3VIS FECURY",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 18,
            "group": 126.0,
            "name": "PAULO TEIXEIRA",
            "label": "PAULO TEIXEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 19,
            "group": 191.0,
            "name": "RENATO AMARY",
            "label": "RENATO AMARY",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 20,
            "group": 146.0,
            "name": "VICENTE ARRUDA",
            "label": "VICENTE ARRUDA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AL",
            "size": 0.0,
            "id": 21,
            "group": 199.0,
            "name": "OLAVO CALHEIROS",
            "label": "OLAVO CALHEIROS",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 22,
            "group": 285.0,
            "name": "SOLANGE ALMEIDA",
            "label": "SOLANGE ALMEIDA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 23,
            "group": 210.0,
            "name": "WALDEMIR MOKA",
            "label": "WALDEMIR MOKA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 24,
            "group": 200.0,
            "name": "JOS\u00c9 FERNANDO APARECIDO DE OLI",
            "label": "JOS\u00c9 FERNANDO APARECIDO DE OLI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RR",
            "size": 0.0,
            "id": 25,
            "group": 298.0,
            "name": "MARCIO JUNQUEIRA",
            "label": "MARCIO JUNQUEIRA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "TO",
            "size": 0.0,
            "id": 26,
            "group": 274.0,
            "name": "MOISES AVELINO",
            "label": "MOISES AVELINO",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 27,
            "group": 142.0,
            "name": "ALFREDO KAEFER",
            "label": "ALFREDO KAEFER",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 28,
            "group": 153.0,
            "name": "PAULO BORNHAUSEN",
            "label": "PAULO BORNHAUSEN",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 29,
            "group": 8.0,
            "name": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA",
            "label": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 30,
            "group": 5.0,
            "name": "SIM\u00c3O SESSIM",
            "label": "SIM\u00c3O SESSIM",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 31,
            "group": 25.0,
            "name": "LUIZ CARLOS BUSATO",
            "label": "LUIZ CARLOS BUSATO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 32,
            "group": 150.0,
            "name": "L\u00c9O ALC\u00c2NTARA",
            "label": "L\u00c9O ALC\u00c2NTARA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 33,
            "group": 109.0,
            "name": "ZEQUINHA MARINHO",
            "label": "ZEQUINHA MARINHO",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 34,
            "group": 138.0,
            "name": "PAES LANDIM",
            "label": "PAES LANDIM",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RN",
            "size": 0.0,
            "id": 35,
            "group": 247.0,
            "name": "FELIPE MAIA",
            "label": "FELIPE MAIA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 36,
            "group": 371.0,
            "name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO",
            "label": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 37,
            "group": 149.0,
            "name": "MENDES RIBEIRO FILHO",
            "label": "MENDES RIBEIRO FILHO",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 38,
            "group": 336.0,
            "name": "JO\u00c3O CAMPOS",
            "label": "JO\u00c3O CAMPOS",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 39,
            "group": 148.0,
            "name": "RAFAEL GUERRA",
            "label": "RAFAEL GUERRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 40,
            "group": 114.0,
            "name": "DIMAS RAMALHO",
            "label": "DIMAS RAMALHO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 41,
            "group": 14.0,
            "name": "JORGE KHOURY",
            "label": "JORGE KHOURY",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 42,
            "group": 103.0,
            "name": "GERMANO BONOW",
            "label": "GERMANO BONOW",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 43,
            "group": 76.0,
            "name": "DEVANIR RIBEIRO",
            "label": "DEVANIR RIBEIRO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 44,
            "group": 320.0,
            "name": "LOBBE NETO",
            "label": "LOBBE NETO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 45,
            "group": 116.0,
            "name": "JOS\u00c9 GENO\u00cdNO",
            "label": "JOS\u00c9 GENO\u00cdNO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 46,
            "group": 97.0,
            "name": "LEONARDO VILELA",
            "label": "LEONARDO VILELA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 47,
            "group": 179.0,
            "name": "LUIZ FERNANDO FARIA",
            "label": "LUIZ FERNANDO FARIA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MT",
            "size": 0.0,
            "id": 48,
            "group": 50.0,
            "name": "VALTENIR PEREIRA",
            "label": "VALTENIR PEREIRA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 49,
            "group": 382.0,
            "name": "PEDRO EUG\u00caNIO",
            "label": "PEDRO EUG\u00caNIO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AL",
            "size": 0.0,
            "id": 50,
            "group": 386.0,
            "name": "CARLOS ALBERTO CANUTO",
            "label": "CARLOS ALBERTO CANUTO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 51,
            "group": 86.0,
            "name": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES",
            "label": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 52,
            "group": 175.0,
            "name": "RODRIGO MAIA",
            "label": "RODRIGO MAIA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 53,
            "group": 2.0,
            "name": "ARMANDO AB\u00cdLIO",
            "label": "ARMANDO AB\u00cdLIO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 54,
            "group": 323.0,
            "name": "JANETE CAPIBERIBE",
            "label": "JANETE CAPIBERIBE",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 55,
            "group": 304.0,
            "name": "NELSON PROEN\u00c7A",
            "label": "NELSON PROEN\u00c7A",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 56,
            "group": 136.0,
            "name": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME",
            "label": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 57,
            "group": 356.0,
            "name": "CARLOS SAMPAIO",
            "label": "CARLOS SAMPAIO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 58,
            "group": 260.0,
            "name": "RICARDO TRIPOLI",
            "label": "RICARDO TRIPOLI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 59,
            "group": 124.0,
            "name": "DARC\u00cdSIO PERONDI",
            "label": "DARC\u00cdSIO PERONDI",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 60,
            "group": 311.0,
            "name": "LUCENIRA PIMENTEL",
            "label": "LUCENIRA PIMENTEL",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 61,
            "group": 24.0,
            "name": "EDINHO BEZ",
            "label": "EDINHO BEZ",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 62,
            "group": 9.0,
            "name": "HENRIQUE FONTANA",
            "label": "HENRIQUE FONTANA",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 63,
            "group": 161.0,
            "name": "VALDEMAR COSTA NETO",
            "label": "VALDEMAR COSTA NETO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 64,
            "group": 372.0,
            "name": "FERNANDO LOPES",
            "label": "FERNANDO LOPES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 65,
            "group": 68.0,
            "name": "PAULO PIAU",
            "label": "PAULO PIAU",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 66,
            "group": 218.0,
            "name": "SILVIO LOPES",
            "label": "SILVIO LOPES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 67,
            "group": 43.0,
            "name": "CAMILO COLA",
            "label": "CAMILO COLA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 68,
            "group": 78.0,
            "name": "PAULO MAGALH\u00c3ES",
            "label": "PAULO MAGALH\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 69,
            "group": 58.0,
            "name": "PAULO ROCHA",
            "label": "PAULO ROCHA",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 70,
            "group": 91.0,
            "name": "EDMILSON VALENTIM",
            "label": "EDMILSON VALENTIM",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 71,
            "group": 186.0,
            "name": "GERALDO RESENDE",
            "label": "GERALDO RESENDE",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 72,
            "group": 182.0,
            "name": "ROBERTO BRITTO",
            "label": "ROBERTO BRITTO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MT",
            "size": 0.0,
            "id": 73,
            "group": 284.0,
            "name": "WELLINGTON FAGUNDES",
            "label": "WELLINGTON FAGUNDES",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 74,
            "group": 159.0,
            "name": "ALINE CORR\u00caA",
            "label": "ALINE CORR\u00caA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 75,
            "group": 313.0,
            "name": "MARCELO SERAFIM",
            "label": "MARCELO SERAFIM",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "DF",
            "size": 0.0,
            "id": 76,
            "group": 118.0,
            "name": "RODRIGO ROLLEMBERG",
            "label": "RODRIGO ROLLEMBERG",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 77,
            "group": 225.0,
            "name": "MARCELO ITAGIBA",
            "label": "MARCELO ITAGIBA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 78,
            "group": 185.0,
            "name": "LEONARDO MONTEIRO",
            "label": "LEONARDO MONTEIRO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 79,
            "group": 255.0,
            "name": "BRUNO ARA\u00daJO",
            "label": "BRUNO ARA\u00daJO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 80,
            "group": 125.0,
            "name": "GIACOBO",
            "label": "GIACOBO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 81,
            "group": 45.0,
            "name": "FELIPE BORNIER",
            "label": "FELIPE BORNIER",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RN",
            "size": 0.0,
            "id": 82,
            "group": 96.0,
            "name": "SANDRA ROSADO",
            "label": "SANDRA ROSADO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 83,
            "group": 368.0,
            "name": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES",
            "label": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 84,
            "group": 332.0,
            "name": "ENIO BACCI",
            "label": "ENIO BACCI",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 85,
            "group": 18.0,
            "name": "PAULO ABI-ACKEL",
            "label": "PAULO ABI-ACKEL",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 86,
            "group": 166.0,
            "name": "IBSEN PINHEIRO",
            "label": "IBSEN PINHEIRO",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 87,
            "group": 164.0,
            "name": "MANOEL JUNIOR",
            "label": "MANOEL JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 88,
            "group": 147.0,
            "name": "DALVA FIGUEIREDO",
            "label": "DALVA FIGUEIREDO",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 89,
            "group": 307.0,
            "name": "ARNALDO VIANNA",
            "label": "ARNALDO VIANNA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 90,
            "group": 308.0,
            "name": "MARCELO CASTRO",
            "label": "MARCELO CASTRO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 91,
            "group": 131.0,
            "name": "RAUL HENRY",
            "label": "RAUL HENRY",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 92,
            "group": 70.0,
            "name": "JULI\u00c3O AMIN",
            "label": "JULI\u00c3O AMIN",
            "region": "north-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 93,
            "group": 99.0,
            "name": "VITAL DO REGO FILHO",
            "label": "VITAL DO REGO FILHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MT",
            "size": 0.0,
            "id": 94,
            "group": 129.0,
            "name": "CARLOS BEZERRA",
            "label": "CARLOS BEZERRA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 95,
            "group": 2.0,
            "name": "MANUELA D'\u00c1VILA",
            "label": "MANUELA D'\u00c1VILA",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 96,
            "group": 104.0,
            "name": "LAEL VARELLA",
            "label": "LAEL VARELLA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 97,
            "group": 282.0,
            "name": "GERV\u00c1SIO SILVA",
            "label": "GERV\u00c1SIO SILVA",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 98,
            "group": 47.0,
            "name": "MOACIR MICHELETTO",
            "label": "MOACIR MICHELETTO",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 99,
            "group": 130.0,
            "name": "PROFESSOR RUY PAULETTI",
            "label": "PROFESSOR RUY PAULETTI",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 100,
            "group": 223.0,
            "name": "RIBAMAR ALVES",
            "label": "RIBAMAR ALVES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 101,
            "group": 378.0,
            "name": "WALDIR MARANH\u00c3O",
            "label": "WALDIR MARANH\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 102,
            "group": 32.0,
            "name": "EDSON EZEQUIEL",
            "label": "EDSON EZEQUIEL",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 103,
            "group": 61.0,
            "name": "REBECCA GARCIA",
            "label": "REBECCA GARCIA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 104,
            "group": 383.0,
            "name": "ABELARDO CAMARINHA",
            "label": "ABELARDO CAMARINHA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 105,
            "group": 367.0,
            "name": "EDMAR MOREIRA",
            "label": "EDMAR MOREIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 106,
            "group": 312.0,
            "name": "CIRO PEDROSA",
            "label": "CIRO PEDROSA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 107,
            "group": 3.0,
            "name": "GORETE PEREIRA",
            "label": "GORETE PEREIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 108,
            "group": 135.0,
            "name": "ROBERTO MAGALH\u00c3ES",
            "label": "ROBERTO MAGALH\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 109,
            "group": 163.0,
            "name": "MIGUEL MARTINI",
            "label": "MIGUEL MARTINI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 110,
            "group": 81.0,
            "name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS",
            "label": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 111,
            "group": 72.0,
            "name": "CLEBER VERDE",
            "label": "CLEBER VERDE",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 112,
            "group": 381.0,
            "name": "MANOEL SALVIANO",
            "label": "MANOEL SALVIANO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 113,
            "group": 248.0,
            "name": "ANTONIO CARLOS PANNUNZIO",
            "label": "ANTONIO CARLOS PANNUNZIO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 114,
            "group": 30.0,
            "name": "HERMES PARCIANELLO",
            "label": "HERMES PARCIANELLO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 115,
            "group": 177.0,
            "name": "VINICIUS CARVALHO",
            "label": "VINICIUS CARVALHO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 116,
            "group": 257.0,
            "name": "FERNANDO FERRO",
            "label": "FERNANDO FERRO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 117,
            "group": 53.0,
            "name": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO",
            "label": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 118,
            "group": 267.0,
            "name": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES",
            "label": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RN",
            "size": 0.0,
            "id": 119,
            "group": 339.0,
            "name": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
            "label": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 120,
            "group": 331.0,
            "name": "CHICO LOPES",
            "label": "CHICO LOPES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 121,
            "group": 162.0,
            "name": "ANTONIO CRUZ",
            "label": "ANTONIO CRUZ",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "TO",
            "size": 0.0,
            "id": 122,
            "group": 102.0,
            "name": "NILMAR RUIZ",
            "label": "NILMAR RUIZ",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 123,
            "group": 160.0,
            "name": "J\u00daLIO CESAR",
            "label": "J\u00daLIO CESAR",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 124,
            "group": 49.0,
            "name": "CELSO MALDANER",
            "label": "CELSO MALDANER",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 125,
            "group": 11.0,
            "name": "ANDR\u00c9 DE PAULA",
            "label": "ANDR\u00c9 DE PAULA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 126,
            "group": 266.0,
            "name": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI",
            "label": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 127,
            "group": 202.0,
            "name": "GIOVANNI QUEIROZ",
            "label": "GIOVANNI QUEIROZ",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 128,
            "group": 208.0,
            "name": "MARCELO TEIXEIRA",
            "label": "MARCELO TEIXEIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 129,
            "group": 314.0,
            "name": "SANDRO MABEL",
            "label": "SANDRO MABEL",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RR",
            "size": 0.0,
            "id": 130,
            "group": 238.0,
            "name": "MARIA HELENA",
            "label": "MARIA HELENA",
            "region": "north",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 131,
            "group": 227.0,
            "name": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO",
            "label": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 132,
            "group": 172.0,
            "name": "DAMI\u00c3O FELICIANO",
            "label": "DAMI\u00c3O FELICIANO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 133,
            "group": 13.0,
            "name": "LUIZA ERUNDINA",
            "label": "LUIZA ERUNDINA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 134,
            "group": 279.0,
            "name": "NELSON MEURER",
            "label": "NELSON MEURER",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 135,
            "group": 128.0,
            "name": "ZENALDO COUTINHO",
            "label": "ZENALDO COUTINHO",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 136,
            "group": 44.0,
            "name": "ARLINDO CHINAGLIA",
            "label": "ARLINDO CHINAGLIA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 137,
            "group": 173.0,
            "name": "VANDERLEI MACRIS",
            "label": "VANDERLEI MACRIS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 138,
            "group": 60.0,
            "name": "ONYX LORENZONI",
            "label": "ONYX LORENZONI",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 139,
            "group": 391.0,
            "name": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO",
            "label": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 140,
            "group": 224.0,
            "name": "GERSON PERES",
            "label": "GERSON PERES",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 141,
            "group": 291.0,
            "name": "LUCIANA GENRO",
            "label": "LUCIANA GENRO",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AL",
            "size": 0.0,
            "id": 142,
            "group": 35.0,
            "name": "JOAQUIM BELTR\u00c3O",
            "label": "JOAQUIM BELTR\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RO",
            "size": 0.0,
            "id": 143,
            "group": 268.0,
            "name": "ERNANDES AMORIM",
            "label": "ERNANDES AMORIM",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 144,
            "group": 34.0,
            "name": "OSMAR SERRAGLIO",
            "label": "OSMAR SERRAGLIO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 145,
            "group": 261.0,
            "name": "L\u00daCIO VALE",
            "label": "L\u00daCIO VALE",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 146,
            "group": 334.0,
            "name": "EUNICIO OLIVEIRA",
            "label": "EUNICIO OLIVEIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 147,
            "group": 226.0,
            "name": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA",
            "label": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 148,
            "group": 303.0,
            "name": "GUSTAVO FRUET",
            "label": "GUSTAVO FRUET",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 149,
            "group": 145.0,
            "name": "TAKAYAMA",
            "label": "TAKAYAMA",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 2503.0,
            "id": 150,
            "group": 216.0,
            "name": "J\u00d4 MORAES",
            "label": "J\u00d4 MORAES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 151,
            "group": 369.0,
            "name": "POMPEO DE MATTOS",
            "label": "POMPEO DE MATTOS",
            "region": "south",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 152,
            "group": 390.0,
            "name": "ANTONIO BULH\u00d5ES",
            "label": "ANTONIO BULH\u00d5ES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 153,
            "group": 205.0,
            "name": "S\u00c9RGIO BRITO",
            "label": "S\u00c9RGIO BRITO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 154,
            "group": 158.0,
            "name": "L\u00cdDICE DA MATA",
            "label": "L\u00cdDICE DA MATA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 155,
            "group": 344.0,
            "name": "LUIZ PAULO VELLOZO LUCAS",
            "label": "LUIZ PAULO VELLOZO LUCAS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MT",
            "size": 0.0,
            "id": 156,
            "group": 276.0,
            "name": "HOMERO PEREIRA",
            "label": "HOMERO PEREIRA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 157,
            "group": 220.0,
            "name": "DAVI ALCOLUMBRE",
            "label": "DAVI ALCOLUMBRE",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 158,
            "group": 329.0,
            "name": "S\u00c9RGIO BARRADAS CARNEIRO",
            "label": "S\u00c9RGIO BARRADAS CARNEIRO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 159,
            "group": 41.0,
            "name": "EUDES XAVIER",
            "label": "EUDES XAVIER",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 160,
            "group": 31.0,
            "name": "LUIZ COUTO",
            "label": "LUIZ COUTO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 161,
            "group": 108.0,
            "name": "MARCELO ORTIZ",
            "label": "MARCELO ORTIZ",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 162,
            "group": 217.0,
            "name": "RAUL JUNGMANN",
            "label": "RAUL JUNGMANN",
            "region": "north-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 163,
            "group": 343.0,
            "name": "DELEY",
            "label": "DELEY",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 164,
            "group": 12.0,
            "name": "LIRA MAIA",
            "label": "LIRA MAIA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 165,
            "group": 384.0,
            "name": "ALEXANDRE SANTOS",
            "label": "ALEXANDRE SANTOS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 166,
            "group": 324.0,
            "name": "RENATO MOLLING",
            "label": "RENATO MOLLING",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 167,
            "group": 117.0,
            "name": "WELLINGTON ROBERTO",
            "label": "WELLINGTON ROBERTO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 168,
            "group": 107.0,
            "name": "JOS\u00c9 PIMENTEL",
            "label": "JOS\u00c9 PIMENTEL",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 169,
            "group": 48.0,
            "name": "F\u00c1BIO RAMALHO",
            "label": "F\u00c1BIO RAMALHO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 170,
            "group": 358.0,
            "name": "FERNANDO DE FABINHO",
            "label": "FERNANDO DE FABINHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 171,
            "group": 395.0,
            "name": "JOS\u00c9 MENTOR",
            "label": "JOS\u00c9 MENTOR",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 172,
            "group": 123.0,
            "name": "PAULO PEREIRA DA SILVA",
            "label": "PAULO PEREIRA DA SILVA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 173,
            "group": 242.0,
            "name": "ROSE DE FREITAS",
            "label": "ROSE DE FREITAS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 174,
            "group": 265.0,
            "name": "MARCIO REINALDO MOREIRA",
            "label": "MARCIO REINALDO MOREIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 175,
            "group": 111.0,
            "name": "HUGO LEAL",
            "label": "HUGO LEAL",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 176,
            "group": 94.0,
            "name": "MARCOS MONTES",
            "label": "MARCOS MONTES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 177,
            "group": 19.0,
            "name": "VIRGILIO GUIMARAES",
            "label": "VIRGILIO GUIMARAES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 178,
            "group": 342.0,
            "name": "CIRO NOGUEIRA",
            "label": "CIRO NOGUEIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 179,
            "group": 252.0,
            "name": "WILSON BRAGA",
            "label": "WILSON BRAGA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SE",
            "size": 0.0,
            "id": 180,
            "group": 6.0,
            "name": "EDUARDO AMORIM",
            "label": "EDUARDO AMORIM",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 181,
            "group": 184.0,
            "name": "PEPE VARGAS",
            "label": "PEPE VARGAS",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MT",
            "size": 0.0,
            "id": 182,
            "group": 63.0,
            "name": "THELMA DE OLIVEIRA",
            "label": "THELMA DE OLIVEIRA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 183,
            "group": 195.0,
            "name": "VICENTINHO",
            "label": "VICENTINHO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 184,
            "group": 302.0,
            "name": "WLADIMIR COSTA",
            "label": "WLADIMIR COSTA",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 185,
            "group": 363.0,
            "name": "ARACELY DE PAULA",
            "label": "ARACELY DE PAULA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 186,
            "group": 305.0,
            "name": "CHICO DA PRINCESA",
            "label": "CHICO DA PRINCESA",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 187,
            "group": 306.0,
            "name": "J\u00daLIO DELGADO",
            "label": "J\u00daLIO DELGADO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 188,
            "group": 15.0,
            "name": "SEVERIANO ALVES",
            "label": "SEVERIANO ALVES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "DF",
            "size": 0.0,
            "id": 189,
            "group": 144.0,
            "name": "LAERTE BESSA",
            "label": "LAERTE BESSA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 190,
            "group": 82.0,
            "name": "GLADSON CAMELI",
            "label": "GLADSON CAMELI",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 191,
            "group": 90.0,
            "name": "JURANDY LOUREIRO",
            "label": "JURANDY LOUREIRO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 192,
            "group": 22.0,
            "name": "MARCOS ANTONIO",
            "label": "MARCOS ANTONIO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RN",
            "size": 0.0,
            "id": 193,
            "group": 206.0,
            "name": "F\u00c1TIMA BEZERRA",
            "label": "F\u00c1TIMA BEZERRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RO",
            "size": 0.0,
            "id": 194,
            "group": 196.0,
            "name": "MARINHA RAUPP",
            "label": "MARINHA RAUPP",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 195,
            "group": 139.0,
            "name": "JOS\u00c9 CHAVES",
            "label": "JOS\u00c9 CHAVES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 196,
            "group": 370.0,
            "name": "CARLOS WILLIAN",
            "label": "CARLOS WILLIAN",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 197,
            "group": 197.0,
            "name": "JO\u00c3O BITTAR",
            "label": "JO\u00c3O BITTAR",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 198,
            "group": 352.0,
            "name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO",
            "label": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 199,
            "group": 337.0,
            "name": "WILSON SANTIAGO",
            "label": "WILSON SANTIAGO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 200,
            "group": 287.0,
            "name": "MAUR\u00cdCIO RANDS",
            "label": "MAUR\u00cdCIO RANDS",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 201,
            "group": 40.0,
            "name": "RUBENS OTONI",
            "label": "RUBENS OTONI",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 202,
            "group": 29.0,
            "name": "PROFESSOR SETIMO",
            "label": "PROFESSOR SETIMO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 203,
            "group": 36.0,
            "name": "Z\u00c9 GERARDO",
            "label": "Z\u00c9 GERARDO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 204,
            "group": 338.0,
            "name": "OSMAR TERRA",
            "label": "OSMAR TERRA",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "TO",
            "size": 0.0,
            "id": 205,
            "group": 340.0,
            "name": "OSVALDO REIS",
            "label": "OSVALDO REIS",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 206,
            "group": 296.0,
            "name": "BIFFI",
            "label": "BIFFI",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 207,
            "group": 297.0,
            "name": "DAGOBERTO",
            "label": "DAGOBERTO",
            "region": "center-west",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 208,
            "group": 169.0,
            "name": "ELISMAR PRADO",
            "label": "ELISMAR PRADO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 209,
            "group": 77.0,
            "name": "DR. ROSINHA",
            "label": "DR. ROSINHA",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 210,
            "group": 253.0,
            "name": "JO\u00c3O LE\u00c3O",
            "label": "JO\u00c3O LE\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 211,
            "group": 258.0,
            "name": "TATICO",
            "label": "TATICO",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 212,
            "group": 231.0,
            "name": "FILIPE PEREIRA",
            "label": "FILIPE PEREIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 213,
            "group": 219.0,
            "name": "GEDDEL VIEIRA LIMA",
            "label": "GEDDEL VIEIRA LIMA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 214,
            "group": 348.0,
            "name": "IVAN VALENTE",
            "label": "IVAN VALENTE",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "DF",
            "size": 0.0,
            "id": 215,
            "group": 394.0,
            "name": "ALBERTO FRAGA",
            "label": "ALBERTO FRAGA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "SE",
            "size": 0.0,
            "id": 216,
            "group": 362.0,
            "name": "ALBANO FRANCO",
            "label": "ALBANO FRANCO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "TO",
            "size": 0.0,
            "id": 217,
            "group": 192.0,
            "name": "L\u00c1ZARO BOTELHO",
            "label": "L\u00c1ZARO BOTELHO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 218,
            "group": 294.0,
            "name": "GILMAR MACHADO",
            "label": "GILMAR MACHADO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 219,
            "group": 189.0,
            "name": "OSMAR J\u00daNIOR",
            "label": "OSMAR J\u00daNIOR",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 220,
            "group": 251.0,
            "name": "ALICE PORTUGAL",
            "label": "ALICE PORTUGAL",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "TO",
            "size": 0.0,
            "id": 221,
            "group": 4.0,
            "name": "EDUARDO GOMES",
            "label": "EDUARDO GOMES",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 222,
            "group": 317.0,
            "name": "FERNANDO MELO",
            "label": "FERNANDO MELO",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 223,
            "group": 80.0,
            "name": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A",
            "label": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 224,
            "group": 299.0,
            "name": "EDGAR MOURY",
            "label": "EDGAR MOURY",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 225,
            "group": 375.0,
            "name": "DILCEU SPERAFICO",
            "label": "DILCEU SPERAFICO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 226,
            "group": 52.0,
            "name": "ROBERTO SANTIAGO",
            "label": "ROBERTO SANTIAGO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 227,
            "group": 209.0,
            "name": "RICARDO BERZOINI",
            "label": "RICARDO BERZOINI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 228,
            "group": 137.0,
            "name": "PAULO RENATO SOUZA",
            "label": "PAULO RENATO SOUZA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 229,
            "group": 7.0,
            "name": "LUIZ ALBERTO",
            "label": "LUIZ ALBERTO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RN",
            "size": 0.0,
            "id": 230,
            "group": 121.0,
            "name": "JO\u00c3O MAIA",
            "label": "JO\u00c3O MAIA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RO",
            "size": 0.0,
            "id": 231,
            "group": 355.0,
            "name": "EDUARDO VALVERDE",
            "label": "EDUARDO VALVERDE",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 232,
            "group": 101.0,
            "name": "HENRIQUE AFONSO",
            "label": "HENRIQUE AFONSO",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 233,
            "group": 229.0,
            "name": "DR. ADILSON SOARES",
            "label": "DR. ADILSON SOARES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 234,
            "group": 361.0,
            "name": "AN\u00cdBAL GOMES",
            "label": "AN\u00cdBAL GOMES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 235,
            "group": 152.0,
            "name": "RONALDO CAIADO",
            "label": "RONALDO CAIADO",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 236,
            "group": 95.0,
            "name": "CARLOS MELLES",
            "label": "CARLOS MELLES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 237,
            "group": 239.0,
            "name": "NELSON MARQUEZELLI",
            "label": "NELSON MARQUEZELLI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 238,
            "group": 374.0,
            "name": "VIGNATTI",
            "label": "VIGNATTI",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 239,
            "group": 230.0,
            "name": "RODRIGO ROCHA LOURES",
            "label": "RODRIGO ROCHA LOURES",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 240,
            "group": 26.0,
            "name": "MARCOS MEDRADO",
            "label": "MARCOS MEDRADO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 241,
            "group": 204.0,
            "name": "MAURO MARIANI",
            "label": "MAURO MARIANI",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 242,
            "group": 262.0,
            "name": "ALCENI GUERRA",
            "label": "ALCENI GUERRA",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 243,
            "group": 233.0,
            "name": "F\u00c1BIO SOUTO",
            "label": "F\u00c1BIO SOUTO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "DF",
            "size": 0.0,
            "id": 244,
            "group": 310.0,
            "name": "AUGUSTO CARVALHO",
            "label": "AUGUSTO CARVALHO",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 245,
            "group": 17.0,
            "name": "LELO COIMBRA",
            "label": "LELO COIMBRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 246,
            "group": 56.0,
            "name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO",
            "label": "ANT\u00d4NIO ROBERTO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 247,
            "group": 397.0,
            "name": "AFFONSO CAMARGO",
            "label": "AFFONSO CAMARGO",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 248,
            "group": 133.0,
            "name": "NELSON GOETTEN",
            "label": "NELSON GOETTEN",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 249,
            "group": 155.0,
            "name": "CARLOS SANTANA",
            "label": "CARLOS SANTANA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 250,
            "group": 295.0,
            "name": "SILAS C\u00c2MARA",
            "label": "SILAS C\u00c2MARA",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 251,
            "group": 246.0,
            "name": "REGINALDO LOPES",
            "label": "REGINALDO LOPES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 252,
            "group": 198.0,
            "name": "NILSON PINTO",
            "label": "NILSON PINTO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 253,
            "group": 64.0,
            "name": "S\u00c9RGIO PETEC\u00c3O",
            "label": "S\u00c9RGIO PETEC\u00c3O",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 254,
            "group": 1.0,
            "name": "BERNARDO ARISTON",
            "label": "BERNARDO ARISTON",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 255,
            "group": 10.0,
            "name": "JILMAR TATTO",
            "label": "JILMAR TATTO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 256,
            "group": 85.0,
            "name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1",
            "label": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 257,
            "group": 171.0,
            "name": "VALDIR COLATTO",
            "label": "VALDIR COLATTO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 258,
            "group": 119.0,
            "name": "\u00c1TILA LIRA",
            "label": "\u00c1TILA LIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 259,
            "group": 345.0,
            "name": "JUTAHY JUNIOR",
            "label": "JUTAHY JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 260,
            "group": 327.0,
            "name": "CARLOS MANATO",
            "label": "CARLOS MANATO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 261,
            "group": 151.0,
            "name": "ILDERLEI CORDEIRO",
            "label": "ILDERLEI CORDEIRO",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 262,
            "group": 271.0,
            "name": "SARNEY FILHO",
            "label": "SARNEY FILHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 263,
            "group": 38.0,
            "name": "EDUARDO BARBOSA",
            "label": "EDUARDO BARBOSA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 264,
            "group": 353.0,
            "name": "FRANCISCO PRACIANO",
            "label": "FRANCISCO PRACIANO",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 125.0,
            "id": 265,
            "group": 201.0,
            "name": "ASSIS DO COUTO",
            "label": "ASSIS DO COUTO",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 266,
            "group": 59.0,
            "name": "JOS\u00c9 PAULO T\u00d3FFANO",
            "label": "JOS\u00c9 PAULO T\u00d3FFANO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RR",
            "size": 0.0,
            "id": 267,
            "group": 79.0,
            "name": "LUCIANO CASTRO",
            "label": "LUCIANO CASTRO",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 268,
            "group": 181.0,
            "name": "JOS\u00c9 ROCHA",
            "label": "JOS\u00c9 ROCHA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 269,
            "group": 37.0,
            "name": "VANDER LOUBET",
            "label": "VANDER LOUBET",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 270,
            "group": 106.0,
            "name": "SARAIVA FELIPE",
            "label": "SARAIVA FELIPE",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 271,
            "group": 67.0,
            "name": "ELISEU PADILHA",
            "label": "ELISEU PADILHA",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 272,
            "group": 366.0,
            "name": "S\u00c9RGIO MORAES",
            "label": "S\u00c9RGIO MORAES",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 273,
            "group": 275.0,
            "name": "GEORGE HILTON",
            "label": "GEORGE HILTON",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 274,
            "group": 328.0,
            "name": "JO\u00c3O PIZZOLATTI",
            "label": "JO\u00c3O PIZZOLATTI",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 275,
            "group": 322.0,
            "name": "JOVAIR ARANTES",
            "label": "JOVAIR ARANTES",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 276,
            "group": 385.0,
            "name": "NELSON PELLEGRINO",
            "label": "NELSON PELLEGRINO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 277,
            "group": 93.0,
            "name": "PINTO ITAMARATY",
            "label": "PINTO ITAMARATY",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 278,
            "group": 122.0,
            "name": "GUILHERME CAMPOS",
            "label": "GUILHERME CAMPOS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 279,
            "group": 318.0,
            "name": "JO\u00c3O DADO",
            "label": "JO\u00c3O DADO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 280,
            "group": 264.0,
            "name": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR",
            "label": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 281,
            "group": 55.0,
            "name": "PAULO ROBERTO PEREIRA",
            "label": "PAULO ROBERTO PEREIRA",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 282,
            "group": 232.0,
            "name": "CHICO ALENCAR",
            "label": "CHICO ALENCAR",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RO",
            "size": 0.0,
            "id": 283,
            "group": 357.0,
            "name": "MAURO NAZIF",
            "label": "MAURO NAZIF",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 284,
            "group": 214.0,
            "name": "NICE LOB\u00c3O",
            "label": "NICE LOB\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 285,
            "group": 300.0,
            "name": "TONHA MAGALH\u00c3ES",
            "label": "TONHA MAGALH\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 286,
            "group": 88.0,
            "name": "RITA CAMATA",
            "label": "RITA CAMATA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 287,
            "group": 154.0,
            "name": "RATINHO JUNIOR",
            "label": "RATINHO JUNIOR",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AL",
            "size": 0.0,
            "id": 288,
            "group": 33.0,
            "name": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO",
            "label": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 289,
            "group": 354.0,
            "name": "MARINA MAGGESSI",
            "label": "MARINA MAGGESSI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 290,
            "group": 127.0,
            "name": "MARCELO MELO",
            "label": "MARCELO MELO",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RR",
            "size": 0.0,
            "id": 291,
            "group": 174.0,
            "name": "EDIO LOPES",
            "label": "EDIO LOPES",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 292,
            "group": 293.0,
            "name": "REINHOLD STEPHANES",
            "label": "REINHOLD STEPHANES",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 293,
            "group": 286.0,
            "name": "Z\u00c9 GERALDO",
            "label": "Z\u00c9 GERALDO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 294,
            "group": 263.0,
            "name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA",
            "label": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 295,
            "group": 277.0,
            "name": "EDSON DUARTE",
            "label": "EDSON DUARTE",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SE",
            "size": 0.0,
            "id": 296,
            "group": 235.0,
            "name": "VALADARES FILHO",
            "label": "VALADARES FILHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 297,
            "group": 269.0,
            "name": "ROBERTO ROCHA",
            "label": "ROBERTO ROCHA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 298,
            "group": 165.0,
            "name": "MILTON MONTI",
            "label": "MILTON MONTI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 299,
            "group": 112.0,
            "name": "MAUR\u00cdCIO TRINDADE",
            "label": "MAUR\u00cdCIO TRINDADE",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 300,
            "group": 272.0,
            "name": "M\u00c1RIO DE OLIVEIRA",
            "label": "M\u00c1RIO DE OLIVEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 301,
            "group": 156.0,
            "name": "GERALDO PUDIM",
            "label": "GERALDO PUDIM",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 302,
            "group": 141.0,
            "name": "FL\u00c1VIO BEZERRA",
            "label": "FL\u00c1VIO BEZERRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RR",
            "size": 0.0,
            "id": 303,
            "group": 376.0,
            "name": "URZENI ROCHA",
            "label": "URZENI ROCHA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 304,
            "group": 42.0,
            "name": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA",
            "label": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 305,
            "group": 46.0,
            "name": "JO\u00c3O MATOS",
            "label": "JO\u00c3O MATOS",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 306,
            "group": 180.0,
            "name": "ANA ARRAES",
            "label": "ANA ARRAES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 307,
            "group": 211.0,
            "name": "DANIEL ALMEIDA",
            "label": "DANIEL ALMEIDA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 308,
            "group": 330.0,
            "name": "INDIO DA COSTA",
            "label": "INDIO DA COSTA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 309,
            "group": 250.0,
            "name": "ARIOSTO HOLANDA",
            "label": "ARIOSTO HOLANDA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PB",
            "size": 0.0,
            "id": 310,
            "group": 325.0,
            "name": "EFRAIM FILHO",
            "label": "EFRAIM FILHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 311,
            "group": 215.0,
            "name": "SUELY",
            "label": "SUELY",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 312,
            "group": 290.0,
            "name": "CIDA DIOGO",
            "label": "CIDA DIOGO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "AP",
            "size": 0.0,
            "id": 313,
            "group": 105.0,
            "name": "F\u00c1TIMA PELAES",
            "label": "F\u00c1TIMA PELAES",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 314,
            "group": 187.0,
            "name": "MIGUEL CORR\u00caA",
            "label": "MIGUEL CORR\u00caA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 315,
            "group": 1.0,
            "name": "ELCIONE BARBALHO",
            "label": "ELCIONE BARBALHO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 316,
            "group": 143.0,
            "name": "MAURO LOPES",
            "label": "MAURO LOPES",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 317,
            "group": 16.0,
            "name": "EDUARDO SCIARRA",
            "label": "EDUARDO SCIARRA",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RO",
            "size": 0.0,
            "id": 318,
            "group": 289.0,
            "name": "LINDOMAR GAR\u00c7ON",
            "label": "LINDOMAR GAR\u00c7ON",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AL",
            "size": 0.0,
            "id": 319,
            "group": 21.0,
            "name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA",
            "label": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 320,
            "group": 221.0,
            "name": "CARLOS EDUARDO CADOCA",
            "label": "CARLOS EDUARDO CADOCA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 321,
            "group": 28.0,
            "name": "CIRO GOMES",
            "label": "CIRO GOMES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 322,
            "group": 373.0,
            "name": "MIRO TEIXEIRA",
            "label": "MIRO TEIXEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 323,
            "group": 393.0,
            "name": "JAIR BOLSONARO",
            "label": "JAIR BOLSONARO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 324,
            "group": 316.0,
            "name": "FERNANDO GABEIRA",
            "label": "FERNANDO GABEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 325,
            "group": 115.0,
            "name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR",
            "label": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 326,
            "group": 234.0,
            "name": "FL\u00c1VIO DINO",
            "label": "FL\u00c1VIO DINO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 327,
            "group": 273.0,
            "name": "PAULO MALUF",
            "label": "PAULO MALUF",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "AL",
            "size": 0.0,
            "id": 328,
            "group": 168.0,
            "name": "GIVALDO CARIMB\u00c3O",
            "label": "GIVALDO CARIMB\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 329,
            "group": 222.0,
            "name": "LUIZ CARLOS SETIM",
            "label": "LUIZ CARLOS SETIM",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 330,
            "group": 39.0,
            "name": "ANTONIO CARLOS MAGALH\u00c3ES NETO",
            "label": "ANTONIO CARLOS MAGALH\u00c3ES NETO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 331,
            "group": 241.0,
            "name": "FRANCISCO ROSSI",
            "label": "FRANCISCO ROSSI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 332,
            "group": 341.0,
            "name": "BETO FARO",
            "label": "BETO FARO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SC",
            "size": 0.0,
            "id": 333,
            "group": 51.0,
            "name": "FERNANDO CORUJA",
            "label": "FERNANDO CORUJA",
            "region": "south",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 334,
            "group": 380.0,
            "name": "CELSO RUSSOMANNO",
            "label": "CELSO RUSSOMANNO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 335,
            "group": 319.0,
            "name": "ROGERIO LISBOA",
            "label": "ROGERIO LISBOA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 336,
            "group": 167.0,
            "name": "CHICO D'ANGELO",
            "label": "CHICO D'ANGELO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 337,
            "group": 377.0,
            "name": "EUG\u00caNIO RABELO",
            "label": "EUG\u00caNIO RABELO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 338,
            "group": 398.0,
            "name": "ADEMIR CAMILO",
            "label": "ADEMIR CAMILO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 339,
            "group": 243.0,
            "name": "R\u00c9GIS DE OLIVEIRA",
            "label": "R\u00c9GIS DE OLIVEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 340,
            "group": 100.0,
            "name": "JORGE TADEU MUDALEN",
            "label": "JORGE TADEU MUDALEN",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 341,
            "group": 244.0,
            "name": "DOMINGOS DUTRA",
            "label": "DOMINGOS DUTRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 7163.0,
            "id": 342,
            "group": 157.0,
            "name": "ALEX CANZIANI",
            "label": "ALEX CANZIANI",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 343,
            "group": 66.0,
            "name": "CARLOS BRAND\u00c3O",
            "label": "CARLOS BRAND\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 344,
            "group": 190.0,
            "name": "LUIS CARLOS HEINZE",
            "label": "LUIS CARLOS HEINZE",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 345,
            "group": 83.0,
            "name": "AELTON FREITAS",
            "label": "AELTON FREITAS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 346,
            "group": 74.0,
            "name": "WILLIAM WOO",
            "label": "WILLIAM WOO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 347,
            "group": 113.0,
            "name": "ASDRUBAL BENTES",
            "label": "ASDRUBAL BENTES",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 348,
            "group": 389.0,
            "name": "NAZARENO FONTELES",
            "label": "NAZARENO FONTELES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 349,
            "group": 62.0,
            "name": "LUIZ CARREIRA",
            "label": "LUIZ CARREIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PA",
            "size": 0.0,
            "id": 350,
            "group": 27.0,
            "name": "VIC PIRES FRANCO",
            "label": "VIC PIRES FRANCO",
            "region": "north",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 351,
            "group": 75.0,
            "name": "ANDRE VARGAS",
            "label": "ANDRE VARGAS",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 352,
            "group": 347.0,
            "name": "EDSON SANTOS",
            "label": "EDSON SANTOS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 353,
            "group": 254.0,
            "name": "AROLDE DE OLIVEIRA",
            "label": "AROLDE DE OLIVEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MS",
            "size": 0.0,
            "id": 354,
            "group": 245.0,
            "name": "NELSON TRAD",
            "label": "NELSON TRAD",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 355,
            "group": 396.0,
            "name": "DR.TALMIR",
            "label": "DR.TALMIR",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RO",
            "size": 0.0,
            "id": 356,
            "group": 392.0,
            "name": "MOREIRA MENDES",
            "label": "MOREIRA MENDES",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 357,
            "group": 292.0,
            "name": "SOLANGE AMARAL",
            "label": "SOLANGE AMARAL",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 358,
            "group": 132.0,
            "name": "VILSON COVATTI",
            "label": "VILSON COVATTI",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 359,
            "group": 364.0,
            "name": "FERNANDO COELHO FILHO",
            "label": "FERNANDO COELHO FILHO",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 360,
            "group": 188.0,
            "name": "MAURO BENEVIDES",
            "label": "MAURO BENEVIDES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 361,
            "group": 140.0,
            "name": "ANDREIA ZITO",
            "label": "ANDREIA ZITO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "ES",
            "size": 0.0,
            "id": 362,
            "group": 346.0,
            "name": "SUELI VIDIGAL",
            "label": "SUELI VIDIGAL",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 363,
            "group": 110.0,
            "name": "NELSON BORNIER",
            "label": "NELSON BORNIER",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 364,
            "group": 170.0,
            "name": "BRUNO RODRIGUES",
            "label": "BRUNO RODRIGUES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AC",
            "size": 0.0,
            "id": 365,
            "group": 360.0,
            "name": "FLAVIANO MELO",
            "label": "FLAVIANO MELO",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 366,
            "group": 270.0,
            "name": "ARNALDO JARDIM",
            "label": "ARNALDO JARDIM",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MT",
            "size": 0.0,
            "id": 367,
            "group": 194.0,
            "name": "CARLOS ABICALIL",
            "label": "CARLOS ABICALIL",
            "region": "center-west",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 368,
            "group": 315.0,
            "name": "DUARTE NOGUEIRA",
            "label": "DUARTE NOGUEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 369,
            "group": 388.0,
            "name": "PASTOR MANOEL FERREIRA",
            "label": "PASTOR MANOEL FERREIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 370,
            "group": 57.0,
            "name": "VITOR PENIDO",
            "label": "VITOR PENIDO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RN",
            "size": 0.0,
            "id": 371,
            "group": 71.0,
            "name": "F\u00c1BIO FARIA",
            "label": "F\u00c1BIO FARIA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 372,
            "group": 237.0,
            "name": "EDUARDO DA FONTE",
            "label": "EDUARDO DA FONTE",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 373,
            "group": 2.0,
            "name": "GERALDO THADEU",
            "label": "GERALDO THADEU",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 374,
            "group": 301.0,
            "name": "LINCOLN PORTELA",
            "label": "LINCOLN PORTELA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 375,
            "group": 73.0,
            "name": "JAIME MARTINS",
            "label": "JAIME MARTINS",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 376,
            "group": 309.0,
            "name": "PEDRO CHAVES",
            "label": "PEDRO CHAVES",
            "region": "center-west",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 377,
            "group": 359.0,
            "name": "WALTER IHOSHI",
            "label": "WALTER IHOSHI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 378,
            "group": 280.0,
            "name": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA",
            "label": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "blue"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 379,
            "group": 326.0,
            "name": "GONZAGA PATRIOTA",
            "label": "GONZAGA PATRIOTA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "TO",
            "size": 0.0,
            "id": 380,
            "group": 387.0,
            "name": "LAUREZ MOREIRA",
            "label": "LAUREZ MOREIRA",
            "region": "north",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "AM",
            "size": 0.0,
            "id": 381,
            "group": 84.0,
            "name": "\u00c1TILA LINS",
            "label": "\u00c1TILA LINS",
            "region": "north",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 382,
            "group": 212.0,
            "name": "MARCO MAIA",
            "label": "MARCO MAIA",
            "region": "south",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "MA",
            "size": 0.0,
            "id": 383,
            "group": 256.0,
            "name": "GAST\u00c3O VIEIRA",
            "label": "GAST\u00c3O VIEIRA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 384,
            "group": 89.0,
            "name": "LEONARDO QUINT\u00c3O",
            "label": "LEONARDO QUINT\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "GO",
            "size": 0.0,
            "id": 385,
            "group": 203.0,
            "name": "LEANDRO VILELA",
            "label": "LEANDRO VILELA",
            "region": "center-west",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 386,
            "group": 288.0,
            "name": "RODRIGO DE CASTRO",
            "label": "RODRIGO DE CASTRO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 387,
            "group": 365.0,
            "name": "COLBERT MARTINS",
            "label": "COLBERT MARTINS",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RS",
            "size": 0.0,
            "id": 388,
            "group": 193.0,
            "name": "VIEIRA DA CUNHA",
            "label": "VIEIRA DA CUNHA",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 389,
            "group": 240.0,
            "name": "GERALDO SIM\u00d5ES",
            "label": "GERALDO SIM\u00d5ES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 390,
            "group": 379.0,
            "name": "FERNANDO CHUCRE",
            "label": "FERNANDO CHUCRE",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "MG",
            "size": 0.0,
            "id": 391,
            "group": 207.0,
            "name": "HUMBERTO SOUTO",
            "label": "HUMBERTO SOUTO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "PI",
            "size": 0.0,
            "id": 392,
            "group": 249.0,
            "name": "ANTONIO JOS\u00c9 MEDEIROS",
            "label": "ANTONIO JOS\u00c9 MEDEIROS",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 393,
            "group": 321.0,
            "name": "CARLOS ZARATTINI",
            "label": "CARLOS ZARATTINI",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 394,
            "group": 20.0,
            "name": "JO\u00c3O PAULO CUNHA",
            "label": "JO\u00c3O PAULO CUNHA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 395,
            "group": 335.0,
            "name": "BETO MANSUR",
            "label": "BETO MANSUR",
            "region": "south-east",
            "term_color": "violet"
        },
        {
            "state": "PR",
            "size": 0.0,
            "id": 396,
            "group": 236.0,
            "name": "ABELARDO LUPION",
            "label": "ABELARDO LUPION",
            "region": "south",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "RJ",
            "size": 0.0,
            "id": 397,
            "group": 351.0,
            "name": "LEANDRO SAMPAIO",
            "label": "LEANDRO SAMPAIO",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "CE",
            "size": 0.0,
            "id": 398,
            "group": 278.0,
            "name": "JOS\u00c9 LINHARES",
            "label": "JOS\u00c9 LINHARES",
            "region": "north-east",
            "term_color": "indigo"
        },
        {
            "state": "BA",
            "size": 0.0,
            "id": 399,
            "group": 134.0,
            "name": "LUIZ BASSUMA",
            "label": "LUIZ BASSUMA",
            "region": "north-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "SP",
            "size": 0.0,
            "id": 400,
            "group": 92.0,
            "name": "ARNALDO MADEIRA",
            "label": "ARNALDO MADEIRA",
            "region": "south-east",
            "term_color": "green"
        },
        {
            "state": "PE",
            "size": 0.0,
            "id": 401,
            "group": 283.0,
            "name": "WOLNEY QUEIROZ",
            "label": "WOLNEY QUEIROZ",
            "region": "north-east",
            "term_color": "violet"
        }
    ],
    "directed": false
}