{
    "graph": {
        "edge_default": {},
        "node_default": {}
    },
    "nodes": [
        {
            "state": "ES",
            "id": 0,
            "label": "GIVALDO VIEIRA",
            "region": "south-east",
            "name": "GIVALDO VIEIRA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178872",
            "group": 338.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 1,
            "label": "LUIS TIB\u00c9",
            "region": "south-east",
            "name": "LUIS TIB\u00c9",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160510",
            "group": 15.0,
            "size": 1682.3
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 2,
            "label": "MARCON",
            "region": "south",
            "name": "MARCON",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160535",
            "group": 318.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 3,
            "label": "BETO SALAME",
            "region": "north",
            "name": "BETO SALAME",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178906",
            "group": 302.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 4,
            "label": "MAJOR OLIMPIO",
            "region": "south-east",
            "name": "MAJOR OLIMPIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178826",
            "group": 69.0,
            "size": 239.2
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 5,
            "label": "ANDR\u00c9 ABDON",
            "region": "north",
            "name": "ANDR\u00c9 ABDON",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178831",
            "group": 250.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 6,
            "label": "MARCOS MONTES",
            "region": "south-east",
            "name": "MARCOS MONTES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141500",
            "group": 89.0,
            "size": 3724.5
        },
        {
            "state": "SE",
            "id": 7,
            "label": "LAERCIO OLIVEIRA",
            "region": "north-east",
            "name": "LAERCIO OLIVEIRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "151208",
            "group": 93.0,
            "size": 4283.43
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 8,
            "label": "BENJAMIN MARANH\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "name": "BENJAMIN MARANH\u00c3O",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74040",
            "group": 263.0,
            "size": 239.4
        },
        {
            "state": "SE",
            "id": 9,
            "label": "ANDRE MOURA",
            "region": "north-east",
            "name": "ANDRE MOURA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160543",
            "group": 67.0,
            "size": 5235.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 10,
            "label": "RODRIGO PACHECO",
            "region": "south-east",
            "name": "RODRIGO PACHECO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178897",
            "group": 271.0,
            "size": 513.96
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 11,
            "label": "MANOEL JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "name": "MANOEL JUNIOR",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141490",
            "group": 160.0,
            "size": 420.9
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 12,
            "label": "DOMINGOS S\u00c1VIO",
            "region": "south-east",
            "name": "DOMINGOS S\u00c1VIO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160758",
            "group": 83.0,
            "size": 4941.32
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 13,
            "label": "EDUARDO BARBOSA",
            "region": "south-east",
            "name": "EDUARDO BARBOSA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74655",
            "group": 34.0,
            "size": 5999.33
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 14,
            "label": "ERIVELTON SANTANA",
            "region": "north-east",
            "name": "ERIVELTON SANTANA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "99654",
            "group": 331.0,
            "size": 1688.7
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 15,
            "label": "ENIO VERRI",
            "region": "south",
            "name": "ENIO VERRI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "132504",
            "group": 12.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 16,
            "label": "JHONATAN DE JESUS",
            "region": "north",
            "name": "JHONATAN DE JESUS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160531",
            "group": 95.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 17,
            "label": "R\u00d4MULO GOUVEIA",
            "region": "north-east",
            "name": "R\u00d4MULO GOUVEIA",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "141536",
            "group": 306.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 18,
            "label": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1",
            "region": "south-east",
            "name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73434",
            "group": 81.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 19,
            "label": "NILTO TATTO",
            "region": "south-east",
            "name": "NILTO TATTO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178986",
            "group": 38.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RO",
            "id": 20,
            "label": "LUIZ CL\u00c1UDIO",
            "region": "north",
            "name": "LUIZ CL\u00c1UDIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178955",
            "group": 229.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 21,
            "label": "DELEGADO \u00c9DER MAURO",
            "region": "north",
            "name": "DELEGADO \u00c9DER MAURO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178908",
            "group": 71.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 22,
            "label": "MARIA HELENA",
            "region": "north",
            "name": "MARIA HELENA",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "64960",
            "group": 223.0,
            "size": 170.87
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 23,
            "label": "RUBENS OTONI",
            "region": "center-west",
            "name": "RUBENS OTONI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74371",
            "group": 35.0,
            "size": 1253.18
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 24,
            "label": "VINICIUS CARVALHO",
            "region": "south-east",
            "name": "VINICIUS CARVALHO",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "141555",
            "group": 183.0,
            "size": 645.01
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 25,
            "label": "CONCEI\u00c7\u00c3O SAMPAIO",
            "region": "north",
            "name": "CONCEI\u00c7\u00c3O SAMPAIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178848",
            "group": 105.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MS",
            "id": 26,
            "label": "DAGOBERTO",
            "region": "center-west",
            "name": "DAGOBERTO",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "141411",
            "group": 266.0,
            "size": 300.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 27,
            "label": "CLARISSA GAROTINHO",
            "region": "south-east",
            "name": "CLARISSA GAROTINHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178939",
            "group": 216.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 28,
            "label": "CARLOS ANDRADE",
            "region": "north",
            "name": "CARLOS ANDRADE",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178958",
            "group": 26.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 29,
            "label": "RUBENS BUENO",
            "region": "south",
            "name": "RUBENS BUENO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "73466",
            "group": 201.0,
            "size": 1596.36
        },
        {
            "state": "ES",
            "id": 30,
            "label": "EVAIR VIEIRA DE MELO",
            "region": "south-east",
            "name": "EVAIR VIEIRA DE MELO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178871",
            "group": 84.0,
            "size": 133.23
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 31,
            "label": "JOS\u00c9 ROCHA",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 ROCHA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74554",
            "group": 187.0,
            "size": 4118.1
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 32,
            "label": "ARNON BEZERRA",
            "region": "north-east",
            "name": "ARNON BEZERRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74291",
            "group": 212.0,
            "size": 30900.0
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 33,
            "label": "CABU\u00c7U BORGES",
            "region": "north",
            "name": "CABU\u00c7U BORGES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "105112",
            "group": 162.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 34,
            "label": "AN\u00cdBAL GOMES",
            "region": "north-east",
            "name": "AN\u00cdBAL GOMES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74212",
            "group": 320.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 35,
            "label": "IVAN VALENTE",
            "region": "south-east",
            "name": "IVAN VALENTE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73531",
            "group": 307.0,
            "size": 4223.98
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 36,
            "label": "ELI CORR\u00caA FILHO",
            "region": "south-east",
            "name": "ELI CORR\u00caA FILHO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160532",
            "group": 156.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 37,
            "label": "KAIO MANI\u00c7OBA",
            "region": "north-east",
            "name": "KAIO MANI\u00c7OBA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178918",
            "group": 189.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 38,
            "label": "CABO SABINO",
            "region": "north-east",
            "name": "CABO SABINO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178865",
            "group": 312.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 39,
            "label": "DARC\u00cdSIO PERONDI",
            "region": "south",
            "name": "DARC\u00cdSIO PERONDI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73891",
            "group": 118.0,
            "size": 5308.55
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 40,
            "label": "IRACEMA PORTELLA",
            "region": "north-east",
            "name": "IRACEMA PORTELLA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "67138",
            "group": 32.0,
            "size": 183.48
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 41,
            "label": "PAES LANDIM",
            "region": "north-east",
            "name": "PAES LANDIM",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74319",
            "group": 128.0,
            "size": 4010.88
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 42,
            "label": "MARCELO \u00c1LVARO ANT\u00d4NIO",
            "region": "south-east",
            "name": "MARCELO \u00c1LVARO ANT\u00d4NIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "179000",
            "group": 241.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 43,
            "label": "PROFESSORA MARCIVANIA",
            "region": "north",
            "name": "PROFESSORA MARCIVANIA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160641",
            "group": 106.0,
            "size": 250.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 44,
            "label": "ROBERTO BRITTO",
            "region": "north-east",
            "name": "ROBERTO BRITTO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141529",
            "group": 188.0,
            "size": 3041.46
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 45,
            "label": "AGUINALDO RIBEIRO",
            "region": "north-east",
            "name": "AGUINALDO RIBEIRO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160527",
            "group": 140.0,
            "size": 3441.46
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 46,
            "label": "PAULO FEIJ\u00d3",
            "region": "south-east",
            "name": "PAULO FEIJ\u00d3",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74017",
            "group": 245.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 47,
            "label": "ULDURICO JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "name": "ULDURICO JUNIOR",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178863",
            "group": 42.0,
            "size": 479.4
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 48,
            "label": "PAUDERNEY AVELINO",
            "region": "north",
            "name": "PAUDERNEY AVELINO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74095",
            "group": 281.0,
            "size": 200.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 49,
            "label": "LUIZ CARLOS BUSATO",
            "region": "south",
            "name": "LUIZ CARLOS BUSATO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141485",
            "group": 23.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 50,
            "label": "LUIZ FERNANDO FARIA",
            "region": "south-east",
            "name": "LUIZ FERNANDO FARIA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141487",
            "group": 184.0,
            "size": 170.0
        },
        {
            "state": "RN",
            "id": 51,
            "label": "RAFAEL MOTTA",
            "region": "north-east",
            "name": "RAFAEL MOTTA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178951",
            "group": 193.0,
            "size": 350.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 52,
            "label": "CHICO D'ANGELO",
            "region": "south-east",
            "name": "CHICO D'ANGELO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141439",
            "group": 163.0,
            "size": 2094.91
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 53,
            "label": "MOEMA GRAMACHO",
            "region": "north-east",
            "name": "MOEMA GRAMACHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178859",
            "group": 96.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 54,
            "label": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR",
            "region": "north-east",
            "name": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160666",
            "group": 108.0,
            "size": 9183.35
        },
        {
            "state": "ES",
            "id": 55,
            "label": "LELO COIMBRA",
            "region": "south-east",
            "name": "LELO COIMBRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141562",
            "group": 17.0,
            "size": 2566.99
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 56,
            "label": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "74553",
            "group": 255.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 57,
            "label": "ALEXANDRE VALLE",
            "region": "south-east",
            "name": "ALEXANDRE VALLE",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178936",
            "group": 174.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 58,
            "label": "CELSO MALDANER",
            "region": "south",
            "name": "CELSO MALDANER",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141405",
            "group": 43.0,
            "size": 30033.39
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 59,
            "label": "ADALBERTO CAVALCANTI",
            "region": "north-east",
            "name": "ADALBERTO CAVALCANTI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178914",
            "group": 49.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 60,
            "label": "ROSSONI",
            "region": "south",
            "name": "ROSSONI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178935",
            "group": 157.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 61,
            "label": "LUIZ S\u00c9RGIO",
            "region": "south-east",
            "name": "LUIZ S\u00c9RGIO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74688",
            "group": 334.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 62,
            "label": "SERGIO SOUZA ",
            "region": "south",
            "name": "SERGIO SOUZA ",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178933",
            "group": 310.0,
            "size": 901.87
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 63,
            "label": "POMPEO DE MATTOS",
            "region": "south",
            "name": "POMPEO DE MATTOS",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "73486",
            "group": 326.0,
            "size": 18307.64
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 64,
            "label": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO",
            "region": "south-east",
            "name": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178829",
            "group": 249.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 65,
            "label": "LEONARDO PICCIANI",
            "region": "south-east",
            "name": "LEONARDO PICCIANI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74254",
            "group": 172.0,
            "size": 408.59
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 66,
            "label": "WASHINGTON REIS",
            "region": "south-east",
            "name": "WASHINGTON REIS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160620",
            "group": 127.0,
            "size": 5.0
        },
        {
            "state": "ES",
            "id": 67,
            "label": "DR. JORGE SILVA",
            "region": "south-east",
            "name": "DR. JORGE SILVA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160643",
            "group": 260.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 68,
            "label": "REM\u00cdDIO MONAI",
            "region": "north",
            "name": "REM\u00cdDIO MONAI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178960",
            "group": 347.0,
            "size": 940.5
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 69,
            "label": "GIVALDO CARIMB\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "name": "GIVALDO CARIMB\u00c3O",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74558",
            "group": 165.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 70,
            "label": "PAULO ABI-ACKEL",
            "region": "south-east",
            "name": "PAULO ABI-ACKEL",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141516",
            "group": 18.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 71,
            "label": "BILAC PINTO",
            "region": "south-east",
            "name": "BILAC PINTO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141513",
            "group": 191.0,
            "size": 634.1
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 72,
            "label": "MARX BELTR\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "name": "MARX BELTR\u00c3O",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178843",
            "group": 148.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 73,
            "label": "ASSIS DO COUTO",
            "region": "south",
            "name": "ASSIS DO COUTO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74378",
            "group": 199.0,
            "size": 1284.0
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 74,
            "label": "SIB\u00c1 MACHADO",
            "region": "north",
            "name": "SIB\u00c1 MACHADO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160613",
            "group": 78.0,
            "size": 3168.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 75,
            "label": "OTAVIO LEITE",
            "region": "south-east",
            "name": "OTAVIO LEITE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141515",
            "group": 103.0,
            "size": 9790.2
        },
        {
            "state": "RO",
            "id": 76,
            "label": "LINDOMAR GAR\u00c7ON",
            "region": "north",
            "name": "LINDOMAR GAR\u00c7ON",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141483",
            "group": 261.0,
            "size": 329.94
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 77,
            "label": "LUIZIANNE LINS",
            "region": "north-east",
            "name": "LUIZIANNE LINS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178866",
            "group": 158.0,
            "size": 1748.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 78,
            "label": "EZEQUIEL TEIXEIRA",
            "region": "south-east",
            "name": "EZEQUIEL TEIXEIRA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178941",
            "group": 207.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 79,
            "label": "FERNANDO JORD\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "name": "FERNANDO JORD\u00c3O",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "163831",
            "group": 247.0,
            "size": 653.2
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 80,
            "label": "RENATA ABREU",
            "region": "south-east",
            "name": "RENATA ABREU",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178989",
            "group": 351.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 81,
            "label": "WALDIR MARANH\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "name": "WALDIR MARANH\u00c3O",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141558",
            "group": 336.0,
            "size": 1487.7
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 82,
            "label": "SARAIVA FELIPE",
            "region": "south-east",
            "name": "SARAIVA FELIPE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74762",
            "group": 104.0,
            "size": 230.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 83,
            "label": "CRISTIANE BRASIL",
            "region": "south-east",
            "name": "CRISTIANE BRASIL",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "93472",
            "group": 113.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 84,
            "label": "RICARDO IZAR",
            "region": "south-east",
            "name": "RICARDO IZAR",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "160655",
            "group": 86.0,
            "size": 70.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 85,
            "label": "GIACOBO",
            "region": "south",
            "name": "GIACOBO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74383",
            "group": 123.0,
            "size": 917.48
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 86,
            "label": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141464",
            "group": 45.0,
            "size": 8888.8
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 87,
            "label": "JARBAS VASCONCELOS",
            "region": "north-east",
            "name": "JARBAS VASCONCELOS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "131943",
            "group": 299.0,
            "size": 11657.12
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 88,
            "label": "DANIEL ALMEIDA",
            "region": "north-east",
            "name": "DANIEL ALMEIDA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74060",
            "group": 206.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 89,
            "label": "VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO",
            "region": "north-east",
            "name": "VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178913",
            "group": 61.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 90,
            "label": "TENENTE L\u00daCIO",
            "region": "south-east",
            "name": "TENENTE L\u00daCIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178898",
            "group": 22.0,
            "size": 1034.94
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 91,
            "label": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES",
            "region": "south-east",
            "name": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "129037",
            "group": 259.0,
            "size": 722.5
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 92,
            "label": "MENDON\u00c7A FILHO",
            "region": "north-east",
            "name": "MENDON\u00c7A FILHO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74428",
            "group": 342.0,
            "size": 5575.5
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 93,
            "label": "AFONSO HAMM",
            "region": "south",
            "name": "AFONSO HAMM",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "136811",
            "group": 357.0,
            "size": 1633.9
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 94,
            "label": "ROBERTO G\u00d3ES",
            "region": "north",
            "name": "ROBERTO G\u00d3ES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178995",
            "group": 287.0,
            "size": 320.0
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 95,
            "label": "ALAN RICK",
            "region": "north",
            "name": "ALAN RICK",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178836",
            "group": 177.0,
            "size": 1350.0
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 96,
            "label": "ARTHUR LIRA",
            "region": "north-east",
            "name": "ARTHUR LIRA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160541",
            "group": 124.0,
            "size": 296.79
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 97,
            "label": "ALUISIO MENDES",
            "region": "north-east",
            "name": "ALUISIO MENDES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178881",
            "group": 114.0,
            "size": 3021.68
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 98,
            "label": "Z\u00c9 SILVA",
            "region": "south-east",
            "name": "Z\u00c9 SILVA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160632",
            "group": 28.0,
            "size": 17370.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 99,
            "label": "MARCELO BELINATI",
            "region": "south",
            "name": "MARCELO BELINATI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178932",
            "group": 304.0,
            "size": 493.93
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 100,
            "label": "FRANCISCO FLORIANO",
            "region": "south-east",
            "name": "FRANCISCO FLORIANO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160677",
            "group": 313.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SE",
            "id": 101,
            "label": "JO\u00c3O DANIEL",
            "region": "north-east",
            "name": "JO\u00c3O DANIEL",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178970",
            "group": 265.0,
            "size": 2046.3
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 102,
            "label": "JEAN WYLLYS",
            "region": "south-east",
            "name": "JEAN WYLLYS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160672",
            "group": 185.0,
            "size": 3041.7
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 103,
            "label": "RENATO MOLLING",
            "region": "south",
            "name": "RENATO MOLLING",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141527",
            "group": 286.0,
            "size": 9076.9
        },
        {
            "state": "MT",
            "id": 104,
            "label": "PROFESSOR VICT\u00d3RIO GALLI",
            "region": "center-west",
            "name": "PROFESSOR VICT\u00d3RIO GALLI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "148134",
            "group": 75.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 105,
            "label": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO",
            "region": "south",
            "name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74395",
            "group": 327.0,
            "size": 2526.0
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 106,
            "label": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM",
            "region": "north",
            "name": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178993",
            "group": 136.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 107,
            "label": "CHICO LOPES",
            "region": "north-east",
            "name": "CHICO LOPES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141440",
            "group": 292.0,
            "size": 9311.41
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 108,
            "label": "J\u00d4 MORAES",
            "region": "south-east",
            "name": "J\u00d4 MORAES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141503",
            "group": 214.0,
            "size": 2061.27
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 109,
            "label": "MIRO TEIXEIRA",
            "region": "south-east",
            "name": "MIRO TEIXEIRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74862",
            "group": 332.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 110,
            "label": "ANDRES SANCHEZ",
            "region": "south-east",
            "name": "ANDRES SANCHEZ",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178974",
            "group": 19.0,
            "size": 854.68
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 111,
            "label": "S\u00c9RGIO BRITO",
            "region": "north-east",
            "name": "S\u00c9RGIO BRITO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73808",
            "group": 204.0,
            "size": 121.04
        },
        {
            "state": "MS",
            "id": 112,
            "label": "VANDER LOUBET",
            "region": "center-west",
            "name": "VANDER LOUBET",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74376",
            "group": 33.0,
            "size": 1916.88
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 113,
            "label": "RODRIGO MAIA",
            "region": "south-east",
            "name": "RODRIGO MAIA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74693",
            "group": 176.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 114,
            "label": "PAULO AZI",
            "region": "north-east",
            "name": "PAULO AZI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178860",
            "group": 70.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 115,
            "label": "GIOVANI CHERINI",
            "region": "south",
            "name": "GIOVANI CHERINI",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160673",
            "group": 41.0,
            "size": 10937.5
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 116,
            "label": "MARCO TEBALDI",
            "region": "south",
            "name": "MARCO TEBALDI",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160536",
            "group": 166.0,
            "size": 488.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 117,
            "label": "RAQUEL MUNIZ",
            "region": "south-east",
            "name": "RAQUEL MUNIZ",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178998",
            "group": 46.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 118,
            "label": "PAULO MALUF",
            "region": "south-east",
            "name": "PAULO MALUF",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "132056",
            "group": 251.0,
            "size": 964.71
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 119,
            "label": "JO\u00c3O CAMPOS",
            "region": "center-west",
            "name": "JO\u00c3O CAMPOS",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74366",
            "group": 294.0,
            "size": 4695.67
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 120,
            "label": "DELEGADO WALDIR",
            "region": "center-west",
            "name": "DELEGADO WALDIR",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "164359",
            "group": 190.0,
            "size": 527.9
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 121,
            "label": "AFONSO MOTTA",
            "region": "south",
            "name": "AFONSO MOTTA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "178835",
            "group": 221.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 122,
            "label": "SAMUEL MOREIRA",
            "region": "south-east",
            "name": "SAMUEL MOREIRA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178990",
            "group": 1.0,
            "size": 1658.1
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 123,
            "label": "BALEIA ROSSI",
            "region": "south-east",
            "name": "BALEIA ROSSI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178975",
            "group": 121.0,
            "size": 1446.7
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 124,
            "label": "ROCHA",
            "region": "north",
            "name": "ROCHA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178840",
            "group": 62.0,
            "size": 2842.27
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 125,
            "label": "BRUNO ARA\u00daJO",
            "region": "north-east",
            "name": "BRUNO ARA\u00daJO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141394",
            "group": 230.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 126,
            "label": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141470",
            "group": 325.0,
            "size": 360.0
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 127,
            "label": "HISSA ABRAH\u00c3O",
            "region": "north",
            "name": "HISSA ABRAH\u00c3O",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178849",
            "group": 276.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 128,
            "label": "ALEXANDRE LEITE",
            "region": "south-east",
            "name": "ALEXANDRE LEITE",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160545",
            "group": 196.0,
            "size": 2043.75
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 129,
            "label": "ANTONIO BRITO",
            "region": "north-east",
            "name": "ANTONIO BRITO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160553",
            "group": 275.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 130,
            "label": "FLAVIANO MELO",
            "region": "north",
            "name": "FLAVIANO MELO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141434",
            "group": 319.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 131,
            "label": "LEANDRE",
            "region": "south",
            "name": "LEANDRE",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178832",
            "group": 267.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 132,
            "label": "ALEXANDRE BALDY",
            "region": "center-west",
            "name": "ALEXANDRE BALDY",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178875",
            "group": 278.0,
            "size": 3414.9
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 133,
            "label": "LEO DE BRITO",
            "region": "north",
            "name": "LEO DE BRITO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178825",
            "group": 27.0,
            "size": 4884.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 134,
            "label": "LAUDIVIO CARVALHO",
            "region": "south-east",
            "name": "LAUDIVIO CARVALHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178894",
            "group": 59.0,
            "size": 776.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 135,
            "label": "EROS BIONDINI",
            "region": "south-east",
            "name": "EROS BIONDINI",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160640",
            "group": 116.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 136,
            "label": "WELLINGTON ROBERTO",
            "region": "north-east",
            "name": "WELLINGTON ROBERTO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74043",
            "group": 110.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 137,
            "label": "ROBERTO SALES",
            "region": "south-east",
            "name": "ROBERTO SALES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178944",
            "group": 92.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 138,
            "label": "JO\u00c3O CASTELO",
            "region": "north-east",
            "name": "JO\u00c3O CASTELO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "74445",
            "group": 340.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 139,
            "label": "BRUNO COVAS",
            "region": "south-east",
            "name": "BRUNO COVAS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178976",
            "group": 132.0,
            "size": 1334.1
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 140,
            "label": "\u00c1TILA LIRA",
            "region": "north-east",
            "name": "\u00c1TILA LIRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74459",
            "group": 112.0,
            "size": 117.9
        },
        {
            "state": "MT",
            "id": 141,
            "label": "VALTENIR PEREIRA",
            "region": "center-west",
            "name": "VALTENIR PEREIRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141552",
            "group": 44.0,
            "size": 4745.01
        },
        {
            "state": "SE",
            "id": 142,
            "label": "VALADARES FILHO",
            "region": "north-east",
            "name": "VALADARES FILHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141384",
            "group": 219.0,
            "size": 1000.0
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 143,
            "label": "H\u00c9LIO LEITE",
            "region": "north",
            "name": "H\u00c9LIO LEITE",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178909",
            "group": 51.0,
            "size": 2126.2
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 144,
            "label": "CLEBER VERDE",
            "region": "north-east",
            "name": "CLEBER VERDE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141408",
            "group": 65.0,
            "size": 100.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 145,
            "label": "GLAUBER BRAGA",
            "region": "south-east",
            "name": "GLAUBER BRAGA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "152605",
            "group": 301.0,
            "size": 1660.1
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 146,
            "label": "KEIKO OTA",
            "region": "south-east",
            "name": "KEIKO OTA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160659",
            "group": 179.0,
            "size": 670.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 147,
            "label": "LUCIANA SANTOS",
            "region": "north-east",
            "name": "LUCIANA SANTOS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160628",
            "group": 117.0,
            "size": 3249.82
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 148,
            "label": "JOS\u00c9 REINALDO",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 REINALDO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "73714",
            "group": 238.0,
            "size": 464.2
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 149,
            "label": "S\u00c9RGIO MORAES",
            "region": "south",
            "name": "S\u00c9RGIO MORAES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141542",
            "group": 324.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 150,
            "label": "MORONI TORGAN",
            "region": "north-east",
            "name": "MORONI TORGAN",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "74457",
            "group": 60.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 151,
            "label": "SH\u00c9RIDAN",
            "region": "north",
            "name": "SH\u00c9RIDAN",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178961",
            "group": 287.0,
            "size": 608.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 152,
            "label": "DANIEL COELHO",
            "region": "north-east",
            "name": "DANIEL COELHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178916",
            "group": 56.0,
            "size": 1533.0
        },
        {
            "state": "RO",
            "id": 153,
            "label": "MARIANA CARVALHO",
            "region": "north",
            "name": "MARIANA CARVALHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178956",
            "group": 137.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "DF",
            "id": 154,
            "label": "RONALDO FONSECA",
            "region": "center-west",
            "name": "RONALDO FONSECA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160637",
            "group": 311.0,
            "size": 396.76
        },
        {
            "state": "RN",
            "id": 155,
            "label": "F\u00c1BIO FARIA",
            "region": "north-east",
            "name": "F\u00c1BIO FARIA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141428",
            "group": 63.0,
            "size": 864.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 156,
            "label": "CLAUDIO CAJADO",
            "region": "north-east",
            "name": "CLAUDIO CAJADO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74537",
            "group": 40.0,
            "size": 160.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 157,
            "label": "ODELMO LE\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "name": "ODELMO LE\u00c3O",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "74752",
            "group": 36.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 158,
            "label": "BENEDITA DA SILVA",
            "region": "south-east",
            "name": "BENEDITA DA SILVA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "73701",
            "group": 143.0,
            "size": 49.5
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 159,
            "label": "ARTHUR VIRG\u00cdLIO BISNETO",
            "region": "north",
            "name": "ARTHUR VIRG\u00cdLIO BISNETO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178847",
            "group": 352.0,
            "size": 1720.0
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 160,
            "label": "DAMI\u00c3O FELICIANO",
            "region": "north-east",
            "name": "DAMI\u00c3O FELICIANO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74467",
            "group": 170.0,
            "size": 9070.0
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 161,
            "label": "ANDR\u00c9 FUFUCA",
            "region": "north-east",
            "name": "ANDR\u00c9 FUFUCA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178882",
            "group": 240.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 162,
            "label": "MARCELO MATOS",
            "region": "south-east",
            "name": "MARCELO MATOS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "76287",
            "group": 131.0,
            "size": 684.98
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 163,
            "label": "TONINHO WANDSCHEER",
            "region": "south",
            "name": "TONINHO WANDSCHEER",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178934",
            "group": 25.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 164,
            "label": "JOSU\u00c9 BENGTSON",
            "region": "north",
            "name": "JOSU\u00c9 BENGTSON",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74351",
            "group": 343.0,
            "size": 771.87
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 165,
            "label": "IRAJ\u00c1 ABREU",
            "region": "north",
            "name": "IRAJ\u00c1 ABREU",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "81232",
            "group": 14.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 166,
            "label": "VANDERLEI MACRIS",
            "region": "south-east",
            "name": "VANDERLEI MACRIS",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141553",
            "group": 171.0,
            "size": 6353.71
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 167,
            "label": "C\u00cdCERO ALMEIDA",
            "region": "north-east",
            "name": "C\u00cdCERO ALMEIDA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178841",
            "group": 115.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MS",
            "id": 168,
            "label": "ZECA DO PT",
            "region": "center-west",
            "name": "ZECA DO PT",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178902",
            "group": 358.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 169,
            "label": "DILCEU SPERAFICO",
            "region": "south",
            "name": "DILCEU SPERAFICO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73768",
            "group": 335.0,
            "size": 1051.19
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 170,
            "label": "\u00c1TILA LINS",
            "region": "north",
            "name": "\u00c1TILA LINS",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74090",
            "group": 80.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 171,
            "label": "RICARDO TRIPOLI",
            "region": "south-east",
            "name": "RICARDO TRIPOLI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141472",
            "group": 234.0,
            "size": 4019.65
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 172,
            "label": "ADAIL CARNEIRO",
            "region": "north-east",
            "name": "ADAIL CARNEIRO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178864",
            "group": 141.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "DF",
            "id": 173,
            "label": "IZALCI",
            "region": "center-west",
            "name": "IZALCI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "4931",
            "group": 139.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 174,
            "label": "S\u00d3STENES CAVALCANTE",
            "region": "south-east",
            "name": "S\u00d3STENES CAVALCANTE",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178947",
            "group": 91.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 175,
            "label": "FAUSTO PINATO",
            "region": "south-east",
            "name": "FAUSTO PINATO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "66828",
            "group": 5.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 176,
            "label": "MARCELO ARO",
            "region": "south-east",
            "name": "MARCELO ARO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "146788",
            "group": 236.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 177,
            "label": "RONALDO BENEDET",
            "region": "south",
            "name": "RONALDO BENEDET",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160515",
            "group": 279.0,
            "size": 13207.97
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 178,
            "label": "CARLOS MELLES",
            "region": "south-east",
            "name": "CARLOS MELLES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74651",
            "group": 90.0,
            "size": 1680.61
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 179,
            "label": "RONALDO MARTINS",
            "region": "north-east",
            "name": "RONALDO MARTINS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "122466",
            "group": 153.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 180,
            "label": "ODORICO MONTEIRO",
            "region": "north-east",
            "name": "ODORICO MONTEIRO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178868",
            "group": 8.0,
            "size": 2153.03
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 181,
            "label": "FL\u00c1VIA MORAIS",
            "region": "center-west",
            "name": "FL\u00c1VIA MORAIS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160598",
            "group": 248.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 182,
            "label": "SIM\u00c3O SESSIM",
            "region": "south-east",
            "name": "SIM\u00c3O SESSIM",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73424",
            "group": 4.0,
            "size": 253.84
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 183,
            "label": "TONINHO PINHEIRO",
            "region": "south-east",
            "name": "TONINHO PINHEIRO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160611",
            "group": 58.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 184,
            "label": "CARLOS GOMES",
            "region": "south",
            "name": "CARLOS GOMES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178962",
            "group": 239.0,
            "size": 1369.5
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 185,
            "label": "ZECA DIRCEU",
            "region": "south",
            "name": "ZECA DIRCEU",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160592",
            "group": 330.0,
            "size": 999.0
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 186,
            "label": "J\u00daLIA MARINHO",
            "region": "north",
            "name": "J\u00daLIA MARINHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "67312",
            "group": 200.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 187,
            "label": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA",
            "region": "north-east",
            "name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74050",
            "group": 20.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 188,
            "label": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA",
            "region": "north-east",
            "name": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "112437",
            "group": 268.0,
            "size": 3274.65
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 189,
            "label": "EDUARDO CUNHA",
            "region": "south-east",
            "name": "EDUARDO CUNHA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74173",
            "group": 346.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 190,
            "label": "ORLANDO SILVA",
            "region": "south-east",
            "name": "ORLANDO SILVA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178987",
            "group": 232.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 191,
            "label": "JEFFERSON CAMPOS",
            "region": "south-east",
            "name": "JEFFERSON CAMPOS",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74273",
            "group": 94.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RN",
            "id": 192,
            "label": "BETO ROSADO",
            "region": "north-east",
            "name": "BETO ROSADO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178948",
            "group": 37.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 193,
            "label": "ROSANGELA GOMES",
            "region": "south-east",
            "name": "ROSANGELA GOMES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178945",
            "group": 57.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 194,
            "label": "ABEL MESQUITA JR.",
            "region": "north",
            "name": "ABEL MESQUITA JR.",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178957",
            "group": 359.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 195,
            "label": "PAULO FREIRE",
            "region": "south-east",
            "name": "PAULO FREIRE",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160558",
            "group": 213.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 196,
            "label": "JO\u00c3O RODRIGUES",
            "region": "south",
            "name": "JO\u00c3O RODRIGUES",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160571",
            "group": 76.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 197,
            "label": "RONALDO LESSA",
            "region": "north-east",
            "name": "RONALDO LESSA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178845",
            "group": 77.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 198,
            "label": "MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO",
            "region": "south-east",
            "name": "MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160561",
            "group": 149.0,
            "size": 3128.11
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 199,
            "label": "HER\u00c1CLITO FORTES",
            "region": "north-east",
            "name": "HER\u00c1CLITO FORTES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "97707",
            "group": 339.0,
            "size": 4313.9
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 200,
            "label": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "name": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160610",
            "group": 126.0,
            "size": 3464.4
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 201,
            "label": "CARLOS SAMPAIO",
            "region": "south-east",
            "name": "CARLOS SAMPAIO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74262",
            "group": 314.0,
            "size": 3245.3
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 202,
            "label": "ANDERSON FERREIRA",
            "region": "north-east",
            "name": "ANDERSON FERREIRA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160551",
            "group": 205.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 203,
            "label": "BENITO GAMA",
            "region": "north-east",
            "name": "BENITO GAMA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "74535",
            "group": 158.0,
            "size": 1223.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 204,
            "label": "RICARDO TEOBALDO ",
            "region": "north-east",
            "name": "RICARDO TEOBALDO ",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178920",
            "group": 218.0,
            "size": 468.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 205,
            "label": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74140",
            "group": 345.0,
            "size": 6983.74
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 206,
            "label": "LUIZ CARLOS HAULY",
            "region": "south",
            "name": "LUIZ CARLOS HAULY",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73778",
            "group": 142.0,
            "size": 692.22
        },
        {
            "state": "DF",
            "id": 207,
            "label": "R\u00d4NEY NEMER",
            "region": "center-west",
            "name": "R\u00d4NEY NEMER",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178870",
            "group": 99.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 208,
            "label": "L\u00c1ZARO BOTELHO",
            "region": "north",
            "name": "L\u00c1ZARO BOTELHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141480",
            "group": 198.0,
            "size": 20735.8
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 209,
            "label": "FRANCISCO CHAPADINHA",
            "region": "north",
            "name": "FRANCISCO CHAPADINHA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178907",
            "group": 164.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 210,
            "label": "ANGELIM",
            "region": "north",
            "name": "ANGELIM",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178837",
            "group": 88.0,
            "size": 3300.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 211,
            "label": "JOSE ST\u00c9DILE",
            "region": "south",
            "name": "JOSE ST\u00c9DILE",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160607",
            "group": 356.0,
            "size": 1635.33
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 212,
            "label": "HENRIQUE FONTANA",
            "region": "south",
            "name": "HENRIQUE FONTANA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73482",
            "group": 7.0,
            "size": 4988.3
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 213,
            "label": "M\u00c1RIO HERINGER",
            "region": "south-east",
            "name": "M\u00c1RIO HERINGER",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74158",
            "group": 47.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 214,
            "label": "ANTONIO BALHMANN",
            "region": "north-east",
            "name": "ANTONIO BALHMANN",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74213",
            "group": 150.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 215,
            "label": "ALTINEU C\u00d4RTES",
            "region": "south-east",
            "name": "ALTINEU C\u00d4RTES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178937",
            "group": 316.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 216,
            "label": "SERGIO ZVEITER",
            "region": "south-east",
            "name": "SERGIO ZVEITER",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160612",
            "group": 308.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 217,
            "label": "MARCOS ROTTA",
            "region": "north",
            "name": "MARCOS ROTTA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178850",
            "group": 270.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 218,
            "label": "SORAYA SANTOS",
            "region": "south-east",
            "name": "SORAYA SANTOS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178946",
            "group": 135.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 219,
            "label": "SILVIO TORRES",
            "region": "south-east",
            "name": "SILVIO TORRES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73560",
            "group": 147.0,
            "size": 725.6
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 220,
            "label": "FRANKLIN LIMA",
            "region": "south-east",
            "name": "FRANKLIN LIMA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "186775",
            "group": 72.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 221,
            "label": "JO\u00c3O ARRUDA",
            "region": "south",
            "name": "JO\u00c3O ARRUDA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160573",
            "group": 87.0,
            "size": 327.86
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 222,
            "label": "JANDIRA FEGHALI",
            "region": "south-east",
            "name": "JANDIRA FEGHALI",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74848",
            "group": 274.0,
            "size": 125.02
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 223,
            "label": "VALMIR PRASCIDELLI",
            "region": "south-east",
            "name": "VALMIR PRASCIDELLI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "113247",
            "group": 243.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 224,
            "label": "EVANDRO GUSSI",
            "region": "south-east",
            "name": "EVANDRO GUSSI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178828",
            "group": 246.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RR",
            "id": 225,
            "label": "EDIO LOPES",
            "region": "north",
            "name": "EDIO LOPES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141417",
            "group": 173.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 226,
            "label": "SILVIO COSTA",
            "region": "north-east",
            "name": "SILVIO COSTA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "4930",
            "group": 209.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 227,
            "label": "HUGO LEAL",
            "region": "south-east",
            "name": "HUGO LEAL",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141450",
            "group": 107.0,
            "size": 1494.8
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 228,
            "label": "GIUSEPPE VECCI",
            "region": "center-west",
            "name": "GIUSEPPE VECCI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178878",
            "group": 297.0,
            "size": 1671.9
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 229,
            "label": "JOSI NUNES",
            "region": "north",
            "name": "JOSI NUNES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "114941",
            "group": 194.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 230,
            "label": "GOULART",
            "region": "south-east",
            "name": "GOULART",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178980",
            "group": 134.0,
            "size": 1619.43
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 231,
            "label": "JORGE BOEIRA",
            "region": "south",
            "name": "JORGE BOEIRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74388",
            "group": 283.0,
            "size": 181.3
        },
        {
            "state": "ES",
            "id": 232,
            "label": "HELDER SALOM\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "name": "HELDER SALOM\u00c3O",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178873",
            "group": 30.0,
            "size": 1703.19
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 233,
            "label": "ONYX LORENZONI",
            "region": "south",
            "name": "ONYX LORENZONI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74399",
            "group": 50.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 234,
            "label": "BRUNNY",
            "region": "south-east",
            "name": "BRUNNY",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178999",
            "group": 257.0,
            "size": 570.14
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 235,
            "label": "MARCO MAIA",
            "region": "south",
            "name": "MARCO MAIA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "133373",
            "group": 208.0,
            "size": 429.9
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 236,
            "label": "JOS\u00c9 MENTOR",
            "region": "south-east",
            "name": "JOS\u00c9 MENTOR",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74275",
            "group": 350.0,
            "size": 5.0
        },
        {
            "state": "RN",
            "id": 237,
            "label": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
            "region": "north-east",
            "name": "ROG\u00c9RIO MARINHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141535",
            "group": 296.0,
            "size": 210.0
        },
        {
            "state": "MT",
            "id": 238,
            "label": "CARLOS BEZERRA",
            "region": "center-west",
            "name": "CARLOS BEZERRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141401",
            "group": 125.0,
            "size": 152.11
        },
        {
            "state": "ES",
            "id": 239,
            "label": "MAX FILHO",
            "region": "south-east",
            "name": "MAX FILHO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "178827",
            "group": 277.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 240,
            "label": "JOZI ARA\u00daJO",
            "region": "north",
            "name": "JOZI ARA\u00daJO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178851",
            "group": 102.0,
            "size": 274.39
        },
        {
            "state": "RO",
            "id": 241,
            "label": "EXPEDITO NETTO",
            "region": "north",
            "name": "EXPEDITO NETTO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178953",
            "group": 220.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 242,
            "label": "SILAS C\u00c2MARA",
            "region": "north",
            "name": "SILAS C\u00c2MARA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74356",
            "group": 264.0,
            "size": 500.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 243,
            "label": "GONZAGA PATRIOTA",
            "region": "north-east",
            "name": "GONZAGA PATRIOTA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74419",
            "group": 288.0,
            "size": 70.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 244,
            "label": "LUCIANO DUCCI",
            "region": "south",
            "name": "LUCIANO DUCCI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178931",
            "group": 317.0,
            "size": 94.37
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 245,
            "label": "ANTONIO IMBASSAHY",
            "region": "north-east",
            "name": "ANTONIO IMBASSAHY",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160530",
            "group": 253.0,
            "size": 2303.61
        },
        {
            "state": "MS",
            "id": 246,
            "label": "TEREZA CRISTINA",
            "region": "center-west",
            "name": "TEREZA CRISTINA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178901",
            "group": 256.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PB",
            "id": 247,
            "label": "HUGO MOTTA",
            "region": "north-east",
            "name": "HUGO MOTTA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160674",
            "group": 98.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 248,
            "label": "MARCUS PESTANA",
            "region": "south-east",
            "name": "MARCUS PESTANA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "159238",
            "group": 341.0,
            "size": 21882.43
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 249,
            "label": "GORETE PEREIRA",
            "region": "north-east",
            "name": "GORETE PEREIRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "129618",
            "group": 3.0,
            "size": 6464.21
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 250,
            "label": "CAETANO",
            "region": "north-east",
            "name": "CAETANO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178853",
            "group": 178.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 251,
            "label": "PEDRO CHAVES",
            "region": "center-west",
            "name": "PEDRO CHAVES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74812",
            "group": 272.0,
            "size": 2280.71
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 252,
            "label": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ",
            "region": "south",
            "name": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160552",
            "group": 333.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 253,
            "label": "JOVAIR ARANTES",
            "region": "center-west",
            "name": "JOVAIR ARANTES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73666",
            "group": 284.0,
            "size": 709.19
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 254,
            "label": "MILTON MONTI",
            "region": "south-east",
            "name": "MILTON MONTI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74787",
            "group": 161.0,
            "size": 17438.21
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 255,
            "label": "JULIO LOPES",
            "region": "south-east",
            "name": "JULIO LOPES",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74253",
            "group": 280.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 256,
            "label": "COVATTI FILHO",
            "region": "south",
            "name": "COVATTI FILHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178963",
            "group": 329.0,
            "size": 93.6
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 257,
            "label": "JUTAHY JUNIOR",
            "region": "north-east",
            "name": "JUTAHY JUNIOR",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74570",
            "group": 305.0,
            "size": 3881.58
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 258,
            "label": "J\u00c9SSICA SALES",
            "region": "north",
            "name": "J\u00c9SSICA SALES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178839",
            "group": 211.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 259,
            "label": "JO\u00c3O DERLY",
            "region": "south",
            "name": "JO\u00c3O DERLY",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178965",
            "group": 210.0,
            "size": 2616.5
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 260,
            "label": "ASSIS CARVALHO",
            "region": "north-east",
            "name": "ASSIS CARVALHO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "159237",
            "group": 66.0,
            "size": 504.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 261,
            "label": "NELSON MARQUEZELLI",
            "region": "south-east",
            "name": "NELSON MARQUEZELLI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73553",
            "group": 224.0,
            "size": 2085.02
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 262,
            "label": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO",
            "region": "north-east",
            "name": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "133439",
            "group": 321.0,
            "size": 2562.93
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 263,
            "label": "MAGDA MOFATTO",
            "region": "center-west",
            "name": "MAGDA MOFATTO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "166402",
            "group": 55.0,
            "size": 4292.53
        },
        {
            "state": "DF",
            "id": 264,
            "label": "AUGUSTO CARVALHO",
            "region": "center-west",
            "name": "AUGUSTO CARVALHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73655",
            "group": 273.0,
            "size": 732.88
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 265,
            "label": "LUIZA ERUNDINA",
            "region": "south-east",
            "name": "LUIZA ERUNDINA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74784",
            "group": 11.0,
            "size": 9123.25
        },
        {
            "state": "RO",
            "id": 266,
            "label": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
            "region": "north",
            "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "167722",
            "group": 6.0,
            "size": 610.0
        },
        {
            "state": "RN",
            "id": 267,
            "label": "ANT\u00d4NIO J\u00c1COME",
            "region": "north-east",
            "name": "ANT\u00d4NIO J\u00c1COME",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178950",
            "group": 252.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 268,
            "label": "LUIZ LAURO FILHO",
            "region": "south-east",
            "name": "LUIZ LAURO FILHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178982",
            "group": 122.0,
            "size": 2496.41
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 269,
            "label": "FLAVINHO",
            "region": "south-east",
            "name": "FLAVINHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178978",
            "group": 186.0,
            "size": 3918.8
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 270,
            "label": "VITOR LIPPI",
            "region": "south-east",
            "name": "VITOR LIPPI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178992",
            "group": 353.0,
            "size": 1905.85
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 271,
            "label": "LUIZ NISHIMORI",
            "region": "south",
            "name": "LUIZ NISHIMORI",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "162332",
            "group": 79.0,
            "size": 4628.37
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 272,
            "label": "IRM\u00c3O LAZARO",
            "region": "north-east",
            "name": "IRM\u00c3O LAZARO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178855",
            "group": 111.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 273,
            "label": "MIGUEL LOMBARDI",
            "region": "south-east",
            "name": "MIGUEL LOMBARDI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178985",
            "group": 39.0,
            "size": 3056.98
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 274,
            "label": "OSMAR SERRAGLIO",
            "region": "south",
            "name": "OSMAR SERRAGLIO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73463",
            "group": 31.0,
            "size": 59.8
        },
        {
            "state": "RN",
            "id": 275,
            "label": "WALTER ALVES",
            "region": "north-east",
            "name": "WALTER ALVES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178952",
            "group": 282.0,
            "size": 2388.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 276,
            "label": "DR. SINVAL MALHEIROS",
            "region": "south-east",
            "name": "DR. SINVAL MALHEIROS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "178830",
            "group": 16.0,
            "size": 72.5
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 277,
            "label": "JANETE CAPIBERIBE",
            "region": "north",
            "name": "JANETE CAPIBERIBE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73926",
            "group": 285.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 278,
            "label": "DELEY",
            "region": "south-east",
            "name": "DELEY",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74172",
            "group": 300.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 279,
            "label": "SANDRO ALEX",
            "region": "south",
            "name": "SANDRO ALEX",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160621",
            "group": 315.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 280,
            "label": "NELSON MEURER",
            "region": "south",
            "name": "NELSON MEURER",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73781",
            "group": 254.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 281,
            "label": "ANTONIO BULH\u00d5ES",
            "region": "south-east",
            "name": "ANTONIO BULH\u00d5ES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141383",
            "group": 344.0,
            "size": 418.0
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 282,
            "label": "VICTOR MENDES",
            "region": "north-east",
            "name": "VICTOR MENDES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178888",
            "group": 262.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 283,
            "label": "TAKAYAMA",
            "region": "south",
            "name": "TAKAYAMA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74385",
            "group": 133.0,
            "size": 304.33
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 284,
            "label": "BETO MANSUR",
            "region": "south-east",
            "name": "BETO MANSUR",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73437",
            "group": 293.0,
            "size": 5935.5
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 285,
            "label": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.",
            "region": "north-east",
            "name": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178858",
            "group": 180.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AP",
            "id": 286,
            "label": "MARCOS REATEGUI",
            "region": "north",
            "name": "MARCOS REATEGUI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178852",
            "group": 202.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MS",
            "id": 287,
            "label": "MANDETTA",
            "region": "center-west",
            "name": "MANDETTA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160633",
            "group": 54.0,
            "size": 459.03
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 288,
            "label": "PASTOR EURICO",
            "region": "north-east",
            "name": "PASTOR EURICO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160642",
            "group": 328.0,
            "size": 20.69
        },
        {
            "state": "MT",
            "id": 289,
            "label": "EZEQUIEL FONSECA",
            "region": "center-west",
            "name": "EZEQUIEL FONSECA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178904",
            "group": 175.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 290,
            "label": "MAURO MARIANI",
            "region": "south",
            "name": "MAURO MARIANI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141507",
            "group": 203.0,
            "size": 5287.71
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 291,
            "label": "LUCAS VERGILIO",
            "region": "center-west",
            "name": "LUCAS VERGILIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178879",
            "group": 242.0,
            "size": 636.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 292,
            "label": "JORGE C\u00d4RTE REAL",
            "region": "north-east",
            "name": "JORGE C\u00d4RTE REAL",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160572",
            "group": 53.0,
            "size": 3000.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 293,
            "label": "LUIZ CARLOS RAMOS ",
            "region": "south-east",
            "name": "LUIZ CARLOS RAMOS ",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178802",
            "group": 152.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 294,
            "label": "MARGARIDA SALOM\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "name": "MARGARIDA SALOM\u00c3O",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "171619",
            "group": 237.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 295,
            "label": "M\u00c1RCIO MARINHO",
            "region": "north-east",
            "name": "M\u00c1RCIO MARINHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "150418",
            "group": 215.0,
            "size": 50.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 296,
            "label": "BACELAR",
            "region": "north-east",
            "name": "BACELAR",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "69871",
            "group": 169.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AL",
            "id": 297,
            "label": "PAUL\u00c3O",
            "region": "north-east",
            "name": "PAUL\u00c3O",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "171617",
            "group": 29.0,
            "size": 350.0
        },
        {
            "state": "DF",
            "id": 298,
            "label": "ALBERTO FRAGA",
            "region": "center-west",
            "name": "ALBERTO FRAGA",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "73579",
            "group": 349.0,
            "size": 3394.64
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 299,
            "label": "LEONARDO QUINT\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "name": "LEONARDO QUINT\u00c3O",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141482",
            "group": 85.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 300,
            "label": "EDUARDO DA FONTE",
            "region": "north-east",
            "name": "EDUARDO DA FONTE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141421",
            "group": 222.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 301,
            "label": "SARNEY FILHO",
            "region": "north-east",
            "name": "SARNEY FILHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74210",
            "group": 244.0,
            "size": 14569.29
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 302,
            "label": "ALIEL MACHADO",
            "region": "south",
            "name": "ALIEL MACHADO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178927",
            "group": 2.0,
            "size": 584.0
        },
        {
            "state": "MS",
            "id": 303,
            "label": "GERALDO RESENDE",
            "region": "center-west",
            "name": "GERALDO RESENDE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74374",
            "group": 195.0,
            "size": 400.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 304,
            "label": "RONALDO NOGUEIRA",
            "region": "south",
            "name": "RONALDO NOGUEIRA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "163321",
            "group": 168.0,
            "size": 2521.26
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 305,
            "label": "DOMINGOS NETO",
            "region": "north-east",
            "name": "DOMINGOS NETO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "143632",
            "group": 21.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 306,
            "label": "FERNANDO COELHO FILHO",
            "region": "north-east",
            "name": "FERNANDO COELHO FILHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141431",
            "group": 322.0,
            "size": 2039.72
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 307,
            "label": "CELSO RUSSOMANNO",
            "region": "south-east",
            "name": "CELSO RUSSOMANNO",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "73441",
            "group": 337.0,
            "size": 1137.02
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 308,
            "label": "EDUARDO CURY",
            "region": "south-east",
            "name": "EDUARDO CURY",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178977",
            "group": 24.0,
            "size": 4397.6
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 309,
            "label": "ALCEU MOREIRA",
            "region": "south",
            "name": "ALCEU MOREIRA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160559",
            "group": 228.0,
            "size": 329.09
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 310,
            "label": "EDMILSON RODRIGUES",
            "region": "north",
            "name": "EDMILSON RODRIGUES",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "134812",
            "group": 217.0,
            "size": 707.7
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 311,
            "label": "PAULO PIMENTA",
            "region": "south",
            "name": "PAULO PIMENTA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74400",
            "group": 348.0,
            "size": 200.0
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 312,
            "label": "VITOR VALIM",
            "region": "north-east",
            "name": "VITOR VALIM",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178869",
            "group": 97.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 313,
            "label": "ZECA CAVALCANTI",
            "region": "north-east",
            "name": "ZECA CAVALCANTI",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178923",
            "group": 298.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 314,
            "label": "ALEXANDRE SERFIOTIS",
            "region": "south-east",
            "name": "ALEXANDRE SERFIOTIS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178833",
            "group": 10.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "AC",
            "id": 315,
            "label": "C\u00c9SAR MESSIAS",
            "region": "north",
            "name": "C\u00c9SAR MESSIAS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178838",
            "group": 323.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 316,
            "label": "RODRIGO MARTINS",
            "region": "north-east",
            "name": "RODRIGO MARTINS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178926",
            "group": 155.0,
            "size": 478.8
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 317,
            "label": "ALEX CANZIANI",
            "region": "south",
            "name": "ALEX CANZIANI",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73458",
            "group": 151.0,
            "size": 99.9
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 318,
            "label": "JER\u00d4NIMO GOERGEN",
            "region": "south",
            "name": "JER\u00d4NIMO GOERGEN",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160570",
            "group": 146.0,
            "size": 4972.1
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 319,
            "label": "L\u00daCIO VALE",
            "region": "north",
            "name": "L\u00daCIO VALE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141484",
            "group": 235.0,
            "size": 229.95
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 320,
            "label": "JORGE TADEU MUDALEN",
            "region": "south-east",
            "name": "JORGE TADEU MUDALEN",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73535",
            "group": 100.0,
            "size": 1939.93
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 321,
            "label": "GILBERTO NASCIMENTO",
            "region": "south-east",
            "name": "GILBERTO NASCIMENTO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "74270",
            "group": 130.0,
            "size": 630.39
        },
        {
            "state": "PI",
            "id": 322,
            "label": "J\u00daLIO CESAR",
            "region": "north-east",
            "name": "J\u00daLIO CESAR",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74317",
            "group": 154.0,
            "size": 12181.4
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 323,
            "label": "VICENTINHO J\u00daNIOR",
            "region": "north",
            "name": "VICENTINHO J\u00daNIOR",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "137070",
            "group": 64.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 324,
            "label": "TIA ERON",
            "region": "north-east",
            "name": "TIA ERON",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178862",
            "group": 145.0,
            "size": 120.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 325,
            "label": "HEITOR SCHUCH",
            "region": "south",
            "name": "HEITOR SCHUCH",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178964",
            "group": 9.0,
            "size": 2259.1
        },
        {
            "state": "DF",
            "id": 326,
            "label": "ERIKA KOKAY",
            "region": "center-west",
            "name": "ERIKA KOKAY",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160575",
            "group": 226.0,
            "size": 662.14
        },
        {
            "state": "AM",
            "id": 327,
            "label": "ALFREDO NASCIMENTO",
            "region": "north",
            "name": "ALFREDO NASCIMENTO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178846",
            "group": 73.0,
            "size": 5.0
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 328,
            "label": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE",
            "region": "north",
            "name": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160639",
            "group": 289.0,
            "size": 1042.7
        },
        {
            "state": "CE",
            "id": 329,
            "label": "MACEDO",
            "region": "north-east",
            "name": "MACEDO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178867",
            "group": 354.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 330,
            "label": "ALFREDO KAEFER",
            "region": "south",
            "name": "ALFREDO KAEFER",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "141454",
            "group": 129.0,
            "size": 1025.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 331,
            "label": "J\u00daLIO DELGADO",
            "region": "south-east",
            "name": "J\u00daLIO DELGADO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73586",
            "group": 269.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 332,
            "label": "NELSON MARCHEZAN JUNIOR",
            "region": "south",
            "name": "NELSON MARCHEZAN JUNIOR",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160567",
            "group": 52.0,
            "size": 7033.82
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 333,
            "label": "Z\u00c9 GERALDO",
            "region": "north",
            "name": "Z\u00c9 GERALDO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73931",
            "group": 258.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 334,
            "label": "JAIME MARTINS",
            "region": "south-east",
            "name": "JAIME MARTINS",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74665",
            "group": 68.0,
            "size": 10107.95
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 335,
            "label": "LUIS CARLOS HEINZE",
            "region": "south",
            "name": "LUIS CARLOS HEINZE",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73483",
            "group": 197.0,
            "size": 14130.75
        },
        {
            "state": "RO",
            "id": 336,
            "label": "NILTON CAPIXABA",
            "region": "north",
            "name": "NILTON CAPIXABA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74359",
            "group": 291.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SE",
            "id": 337,
            "label": "FABIO REIS",
            "region": "north-east",
            "name": "FABIO REIS",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "171623",
            "group": 109.0,
            "size": 1275.66
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 338,
            "label": "INDIO DA COSTA",
            "region": "south-east",
            "name": "INDIO DA COSTA",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "141389",
            "group": 290.0,
            "size": 992.4
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 339,
            "label": "ALEX MANENTE",
            "region": "south-east",
            "name": "ALEX MANENTE",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178972",
            "group": 225.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 340,
            "label": "JOS\u00c9 NUNES",
            "region": "north-east",
            "name": "JOS\u00c9 NUNES",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160619",
            "group": 119.0,
            "size": 2860.9
        },
        {
            "state": "ES",
            "id": 341,
            "label": "MARCUS VICENTE",
            "region": "south-east",
            "name": "MARCUS VICENTE",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "74235",
            "group": 303.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 342,
            "label": "HERCULANO PASSOS",
            "region": "south-east",
            "name": "HERCULANO PASSOS",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178981",
            "group": 74.0,
            "size": 358.8
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 343,
            "label": "CABO DACIOLO",
            "region": "south-east",
            "name": "CABO DACIOLO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178938",
            "group": 13.0,
            "size": 50.0
        },
        {
            "state": "PR",
            "id": 344,
            "label": "RICARDO BARROS",
            "region": "south",
            "name": "RICARDO BARROS",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "73788",
            "group": 82.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 345,
            "label": "MISAEL VARELLA",
            "region": "south-east",
            "name": "MISAEL VARELLA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178895",
            "group": 144.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 346,
            "label": "WELITON PRADO",
            "region": "south-east",
            "name": "WELITON PRADO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160518",
            "group": 101.0,
            "size": 644.9
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 347,
            "label": "PEDRO FERNANDES",
            "region": "north-east",
            "name": "PEDRO FERNANDES",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74449",
            "group": 231.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "PE",
            "id": 348,
            "label": "JO\u00c3O FERNANDO COUTINHO",
            "region": "north-east",
            "name": "JO\u00c3O FERNANDO COUTINHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178917",
            "group": 138.0,
            "size": 1763.41
        },
        {
            "state": "MA",
            "id": 349,
            "label": "JUSCELINO FILHO",
            "region": "north-east",
            "name": "JUSCELINO FILHO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178886",
            "group": 309.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "TO",
            "id": 350,
            "label": "DULCE MIRANDA",
            "region": "north",
            "name": "DULCE MIRANDA",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178994",
            "group": 159.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "BA",
            "id": 351,
            "label": "WALDENOR PEREIRA",
            "region": "north-east",
            "name": "WALDENOR PEREIRA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160569",
            "group": 227.0,
            "size": 2100.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 352,
            "label": "CAIO NARCIO",
            "region": "south-east",
            "name": "CAIO NARCIO",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178891",
            "group": 167.0,
            "size": 282.54
        },
        {
            "state": "RJ",
            "id": 353,
            "label": "DR. JO\u00c3O",
            "region": "south-east",
            "name": "DR. JO\u00c3O",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178940",
            "group": 182.0,
            "size": 0.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 354,
            "label": "ROBERTO ALVES",
            "region": "south-east",
            "name": "ROBERTO ALVES",
            "term_color": "blue",
            "congressman_id": "152610",
            "group": 2.0,
            "size": 726.0
        },
        {
            "state": "SP",
            "id": 355,
            "label": "TIRIRICA",
            "region": "south-east",
            "name": "TIRIRICA",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160976",
            "group": 233.0,
            "size": 3696.86
        },
        {
            "state": "RS",
            "id": 356,
            "label": "OSMAR TERRA",
            "region": "south",
            "name": "OSMAR TERRA",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "73692",
            "group": 295.0,
            "size": 206.72
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 357,
            "label": "PEDRO UCZAI",
            "region": "south",
            "name": "PEDRO UCZAI",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160604",
            "group": 120.0,
            "size": 6308.7
        },
        {
            "state": "PA",
            "id": 358,
            "label": "ELCIONE BARBALHO",
            "region": "north",
            "name": "ELCIONE BARBALHO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74075",
            "group": 355.0,
            "size": 1277.35
        },
        {
            "state": "SC",
            "id": 359,
            "label": "JORGINHO MELLO",
            "region": "south",
            "name": "JORGINHO MELLO",
            "term_color": "yellow",
            "congressman_id": "160509",
            "group": 181.0,
            "size": 2961.54
        },
        {
            "state": "GO",
            "id": 360,
            "label": "MARCOS ABR\u00c3O",
            "region": "center-west",
            "name": "MARCOS ABR\u00c3O",
            "term_color": "red",
            "congressman_id": "178880",
            "group": 48.0,
            "size": 210.0
        },
        {
            "state": "MG",
            "id": 361,
            "label": "LEONARDO MONTEIRO",
            "region": "south-east",
            "name": "LEONARDO MONTEIRO",
            "term_color": "violet",
            "congressman_id": "74156",
            "group": 192.0,
            "size": 6020.04
        }
    ],
    "directed": false,
    "links": [
        {
            "source": 77,
            "weight": 0.48986567660979,
            "target": 203
        },
        {
            "source": 94,
            "weight": 0.350507754569172,
            "target": 151
        },
        {
            "source": 302,
            "weight": 0.12057853707608,
            "target": 354
        }
    ],
    "multigraph": false
}